我真係撐唔住啦！力不從心, 我都好想就咁跳落去

我由612經歷完犬既暴力對待後，一直都失眠.. 梁烈士死我都喊左好耐，
日日係公司比個老屎忽話我反送中係等如當年紅衛軍咁迫政府，話我唔要面唔識諗
因為呢件事同男朋友分手（佢係犬）
除左細佬之外，其他家人都唔支持我
日日訓唔到... 日日喊...
今日仲要再有烈士死，我真係頂唔順，喊左好耐
我從來無咩政治觸角理會，但今次既反送中我第一次咁積極參與左好多，但原來係咁辛苦
我真係好想死

今夜大家都充滿住好多嘅無力感
好心痛 好難過
如果你需要搵人傾下可以搵下我地
tg:esmileyhk

我地呢度所有巴打絲打都會陪住你加!!!!

唔好

支持住，錯嘅人唔係你，無需要過分肩負責任。無恥嘅係龜縮、不負責任嘅政府。

留得青山在，那怕無柴燒，我地要同無恥政權鬥長命。

我真係好辛苦..

每一個人都好重要嫁，你同我都係
有好多人同你一齊頂落去

多謝絲打612出黎，我地之後嘅抗爭都需要你，我地仲有好多選擇，好多路行，一齊傾一齊諗好唔好？

唔好勉強自己
如果頂唔住 就暫時放低休息下
del jor個app 放下假 去下旅行
好好照顧自己 你已經做得足夠好
首先要活下去先會有希望

唔好死
71要人

我地係度, 上面都有絲打留左tg比你, 唔介意既我都會係度陪你傾!

你走左大家都會好唔捨得你架！
你身邊嘅人都會覺得好傷心。
如果你覺得好大壓力可以同我傾，一齊分擔下。
tg:

我地會陪住你嫁！！需要既tg傾下啊？

唔好死，求下你，千祈唔好死

唔好做傻事

71仲要你幫手

你出到嚟仲有好多同路人㗎
一個都不能少

絲打, 搵社工 best fd家人傾下, 抖下

長路漫漫, 唔急一時, u will never walk alone.

唔好死呀

原本下星期過左71後就去旅行散下心，但我而家完全唔想去...
；

唔好做傻事啊

唔好... 一個都不能少 求下你真係唔好

如果頂唔順，做一陣港豬都唔會有人怪你

WE NEED YOU

返黎

頂唔順唔洗夾硬頂，攰就休息下，行街睇戲netflix返幾日先，有我地接力
行軍打仗都會休息啦，你都休息下

場波未打完。 一個都唔比走

齊上齊落

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

閂左連登，唔好睇新聞，去食啲自己鐘意嘅嘢，買啲想買嘅嘢獎勵下呢一個月以來咁努力嘅自己。
留得青山在，哪怕無柴燒。

正苦唔屌唔安樂

你既前犬 散得好 ！！工都可以再搵過 wfc
其他野 要 一切安好 meditation breathing ok???先好好自己既內心

如果想搵人傾訴 可以幫手
利申：唔係社工 只係唔想再見到有人出事

樓主要留返條命呀

呢半個月辛苦樓主了
一個人屈住屈住 要一個人去面對好多唔同人嘅言語
呢一刻或者有好多好難過 好無力嘅情緒
有需要嘅記得搵朋友或者社工傾吓.
暫時唔好接觸呢類資訊先啊

留返條命同港共鬥爭鬥底，求下你....

絲打 我好明白你呢刻既感受
睇完我都好唔開心好抑鬱
攰就休息下 放低手機先 唔好接受啲資訊住
比個人冷靜下
休息 係為左走更長遠既路
記得呢到仲有好多巴絲陪住你!❤️

有我哋喺度 我哋一齊陪住你 輸我哋一齊輸 贏我哋一齊贏 有咩慢慢傾呀, 你係好重要㗎

唔需要灰，睇過下面部野就會明
帝國大審判 Sophie Scholl-The Final Day

我地齊上齊落 冇咗邊個都唔得
如果真係唔開心 頂唔順嘅 可以搵人傾下計
一定要撐住 加油
我哋每一個人陪緊你

要死既唔係你！係林鄭仆街！！同我地一齊等睇佢被皇天擊殺！

休息下啦 其他香港人會接棒 真係頂唔順可以先遠離一下政治 無人會怪你 你已經做得好好

聽日同埋71見，你唔係一個人

留番個有用之軀見證香港變好

我支持你 有需要留tg傾 你不是一人 與香港人同行

有唔開心就講晒出嚟啦
我哋呢度全度人都會同你一齊陪住你

你死左改變唔到啲咩架，
同我地一齊齊上齊落

千其唔好啊，我地需要你

我完全明白由69-612 行開tubo之後再趺到去而家好似乜都冇個種無力感
巴絲們你地都要抽離一下 唔係叫你做港豬 你醒左一下永遠都唔會係港豬
但為自己 為乜都好 抽離一下 享受下生活

TG ID 704843904

你的付出有很多人欣賞的。你須知道無論做得多好都會有人不喜歡，所以不要介懷。世事如是， 我們要學會如何看看輕。
我們好需要每一個人去感染同教育身邊的人。
謝謝你!
做你覺得對的事， 最緊要係你自己! 如果你現在覺得辛苦， 請去做一些你喜歡的事， 去放鬆下。
我們一直都在。

我已經唔知我可以再做d咩

無事㗎，唔好諗偏，我地仲有場仗未打完，我地唔好衰俾港共睇

我地陪你辛苦
同港共鬥長命 因為無論死幾多個人佢都唔會理
記得you are not alone

需要你休息 需要你重建自己

你為大家都付出咗好多
回想一下
不是都很有意義嗎？
無論是一起叫過的口號
一起走過的路
一起見過的同路人
一起打過的仗
只是整個運動是一個過程
還需要多一點時間去發酵
到時候一起分享成果吧

7.1 大遊行需要大家

廢老: 死多幾件
香港靜好多

你要記住 我地既目標係救香港
你死左香港唔會救得返 只係小左一個抗爭者
令香港更易被控制

一個都不能少
全部巴絲打同你一齊頂

絲打
我地宜家大家都好絕望
但唔好dump低我地
宜家少一個人就少一個人
我地呢到會支持你

男朋友就搵個另一個
價值觀唔同本身都辛苦

我地仲有好多人呀

要死都係我地班老野

你地班80 90 00 全部唔可以亂黎， 一個不能少。

絲打唔好死
我身邊都無人明 好寂寞 但我仍然會行落去
因為我覺得堅持才是勝利

唔好呀，好多人一齊撐住！！

只要唔死
就會有希望......

我都唔知可以做咩
但出咗嚟先
出到嚟，你會發現自己並唔孤單

留住你條命。少左你，又少一個抗爭者架啦

仲有有好多人同你一齊行，攰就去休息一下，萬大事仲有200萬人頂，唔好亂諗野

71升旗禮需要你

唔好做傻事
你仲有我地

搵d朋友傾下計啦，唔好死呀，唔值得呀!

真係唔好，每一個都咁重要， 一個都不能少

我好想同你一齊去遊行，好想同你一齊行落去!!!

好明白，大家都真係好攰，但我地已經冇任何本錢可以失去任何一個。
面對咁荒謬既政權，一個都不能少啊

有齊行啦
求下你

香港人 永遠唔放棄 香港人

分擔

唔值得架唔好傻

唔好死呀

我地一齊對抗呢個政府

一齊打大佬，好無？

中共最想香港人死，唔可以俾佢哋得逞㗎

夠啦，已經夠啦，唔好再有人犧牲...

唔好啦

加油

搵朋友傾吓
再唔係搵樓上幾個留咗tg嘅戰友傾吓
唔好屈住喺個心度

樓主同我企係到
唔準死

條路好難行
但我地有好多人一齊行㗎
You are not alone

出黎 我請食飯

我地幫要佢地走埋條路,走到終點

世界很大 賤人與不公平事有很多 要死都係班仆街死先 唔好傻

吾好啊 去訓個教抖下

求吓你唔好死呀一定要留番條命呀

唔好死

I love you, don't die

化悲憤為力量 繼續前進
加油

唔好做傻事
你死左班仆街只會話你抵死

冇事冇事！我都係由6.9到今日每次都有出去發夢嘅絲打，你聽我講，我地每一個都咁重要，你係我地嘅手足！唔好以死相諫，你要知道我地面對緊嘅係極權閪共產政府，佢地唔鳩重視人命架屌！好好休息下，我地7.1見好冇？

就是因為這樣的暴政
我們要更加堅強
勇敢站出來
勇敢面對
我們不需要再多一位烈士
倒下的，一個都不能再多
站起來的，一個都不能再少
我們，不要倒下
要倒下的，是那一塊無恥的高牆

唔好放棄啊，唔好忘記仲有我哋陪住你，一齊捱落去，一齊打呢場仗架

咪搞

唔準 我地所有人都陪住你一齊捱過 難捱既日子都會有盡頭 我地一齊撐住!!!!!!!

我作為80後中女，求下你地年輕人唔好再輕生，我地真係承受唔到，你地已經好勇敢，好叻。係上一代人既錯，唔應該要你地承受，救下你地，珍惜生命

絲打 你應該覺得開心先係！因為呢一個月竟然可搵到200萬個同你志同道合，關心你嘅人。所以如果呢一刻覺得辛苦就休息下先，我地全部人都會幫你頂住

連登有愛

巴打71仲要出黎啊

Ching 加油呀 唔好放棄

巴打 唔好啊 留得青山在啊

聽下歌 休息下 撐住!

唔可以無埋你 唔好做傻事 乖

漏左

拿 我唔係失敗主義 但如果呢個月內冇任何進展 請大家轉去新香港計劃 唔好再留戀呢個地方 我地最珍貴既唔係香港呢個地方 而係我地香港人既文化同精神 只要有香港人 就可以有新香港 要死既唔該同我一齊去新香港開慌至死

鍾意食甜品/糖水嗎？
請你食or外賣俾你

大家行得出嚟打呢場仗就係戰友 唔該唔好自己走左去

第一次係辛苦啲，仲要依次個無力感仲大

但我唔會放棄，只要你撐住就會有一大班巴絲撐住

無論要爬要跪住行我都會堅持住

如果攰既去休息食下糖水，71我地再見

唔好有事啊 我地一個都不能少

大家咁既心態同情緒 邊個最想見到？
政府親中廢老黑警依家實食哂花生
樓主留力作更大貢獻啦

香港需要你呀

休息下先 放底件事...

垃圾政府死人當數字計...唔會理亦唔會有行動...

先休息下啦 比狗咬過姐係你都已經為香港付出過 而家先放鬆自己
唔好再諗住...
已經唔想再見到有後生仔女自殺

香港人要撐住 要等到勝利嗰一日

傻豬黎咖，我哋有二百萬人係支持你！人係為自己而活，唔洗咁在意其他人，只要你對得住天地良心，個重擔一齊揹，一個都不能少！

唔好死
陪我地留到最後

唔好 我地要一齊贏

我地所有人都需要你 我地係坐埋同一條船嫁

樓主 呢個月已經你做得好好 辛苦你啦 七一如果覺得攰嘅可以唔泥散吓心先 冇人會怪你 但當然都可以出泥一齊共同進退 唔一定要衝咁前 係後面送吓物資都得 一齊加油！！！

We are not alone

唔好啦清…

我地要你繼續一齊行落去呀
唔好咁蠢又為班狗官犧牲呀

你從來都唔係得一個人架
只要你上過街頭發過夢 就知道有好多同你一樣想法既朋友一齊行緊民主路
條路係難行啲 行攰左又行得慢左啲
但係大家都仲係度一齊行緊啊
坐底休息一下唔係問題 但千萬千萬唔好離我地而去
我地好需要你 好愛你啊
唔好傷害自己 唔好令我地傷心啊
因為你再離去只會令我地受重擊 只會幫左敵人
好希望可以俾個擁抱俾你
我地會保護你啊 只要你一直係度 我地都會係度

邊個都唔准離開.........

冷靜下先，用死對抗咁硬頸既政府，班仆街官員唔會理
班政府官員無人性嫁

冇左你，我地可能會輸
就係差你呢分力
當為左我地
繼續捱落去好唔好
少一個人真係差好遠㗎
有左你
我地又多一分希望

絲 陪我地一齊行落去 我地需要你

將悲憤轉為力量

我完全訓唔到，琴日都26個鐘無訓過，頭先訓到2個鐘後起身就睇到新聞，而家喊到顛左

唔批准再有人自殺

頂住呀

大家都一齊陪你行落去
唔好離開我地唔好離開香港

絲打，香港需要妳

一個都不能少！ 我地需要嘅係你嘅力量 唔係你嘅生命！

巴打加油呀 我地仲需要你㗎

加油！
我地係到撐住你！
一定一定要堅持落去！
我地齊上齊落呀！

生命只有一次

唔好絕望 如果見攰休息下先 唔好睇政治野住 最緊要活下去

唔好咁睇唔開,仲有好多人陪住你,如果你用死嘅方法係解決唔到問題架,仲可能令更多嘅人為你而傷心,唔好放棄啊。香港人加油!

咁你死左你細佬點算
咪得返佢一個比你屋企人排斥？
你有細佬支持你仲想點
我成個家族都藍絲

或者你因為在乎 所以放唔低
或者你想要對得起犧牲嘅人 所以想勉強自己走落去
但即使再難放低 即使違背你嘅本心
求你都比自己一個透氣嘅機會
因為我地都需要你 好好活落去
我地呢場係長期戰 每一場社會運動都會用好多時間
即使結果係失敗 多一個經歷者 多一個見證者
響未來某個日子 都可以成為改變社會嘅力量
其實我本身都買晒機票 而家因為呢單野我都取消左
但如果我頂唔住 我都會轉身離開
直到我重拾力量再向前行

唔好！絲打！仲有好多人愛你㗎！

千奇唔好諗唔開
心情唔好搵朋友屋企人或者社工傾訴下啦 唔好咁傻去自殺

唔好呀，一齊抗爭，贏輸都一齊
有壓力一齊承受

有需要可以同你傾下

一個都不能少

唔好啊！ 唔好理d新聞住！
Take care 自己先！
好好休息一下！

同細佬傾

傾出黎可以分一半壓力比人

比機會大家

大家都一齊努力緊

不要失去希望

我們所追求既野 唔容易

路要走，同路人好多

呀女好多野可以做的，信我地好唔好？
呀媽開個tg同你慢慢傾好嗎

絲打你仲有我地連登巴絲陪你共同進退啊

想放負嘅朋友 可以whatsapp或者打電話 97350779

死係解決唔到問題

梁烈士 同 盧烈士已經提醒左我地
就算你付出生命，問題都不能立即解決
只有留低自己條命，先會見到問題解決既一日

吾好做傻事，你咁做只會令關心你嘅人傷心，要同林鄭同D狗鬥長命

唔好呀佢地唔值得你咁做

要珍惜生命；7-1要你一齊出嚟！

絲打 十八區都會有巴絲打陪你架
食野又好咩都好
一呼百應架

各位我地要一齊行落去!!!
求下你地!!! 搵人傾點都好。
有需要TG我

防止自殺求助熱線：
生命熱線：2382 0000
撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222
社會福利署：2343 2255
明愛向晴軒：18288
年輕人專線：
香港輔導及心理學會：WhatsApp熱線6218 1084 (提供英語及粵語專業輔導服務)
生命熱線：青少年生命專線 2382 0777

好多香港人都陪緊你
少咗你一個，真係少好多
就當為咗我地呢班同路人，都請你唔好做傻事

明你感受 試下發夢將呢種無力感喺狗仔上面發洩

唔好做傻事，生命可貴，無take 2,仲有好多香港人陪你一齊過！

我哋一齊出去，一齊返屋企！攰可以休息一陣，之後一齊再去努力過！抗爭的路好長！

唔可以我地支持你

有我地係度
明白好難受
但 難受就一齊受 輸就一齊輸 贏就一齊贏！

唔好死，你要知道你同緊好多人一齊做緊一啲正確嘅嘢
或者身邊人唔理解，但我地會明白你

打去啲熱線 搵人傾下啦

【社區熱線】
.
。香港撒瑪利亞防止自殺會 24小時熱線：2389 2222
。 撒瑪利亞會 24小時熱線：2896 0000
（提供中文及多種語言服務）
。生命熱線 24小時熱線：2382 0000
。東華三院 芷若園 24小時熱線：18281
。明愛向晴熱線 24小時熱線：18288
。協青社 24小時熱線：9088 1023
。利民「即時通」24小時熱線：3512 2626
。生命熱線 青少年專線：2382 0777
（14:00-02:00；對象：24歲以下青少年）
。突破輔導中心 2377 8511
（周一至五10:00-18:00；對象：青年人及其家長）
。香港青年協會「關心一線」電話：2777 8899
（周一至六 14:00-02:00）
。心晴行動慈善基金 情緒支援熱線：2301 2303
(服務時間為星期一至五上午10點到下午1點、下午2點到5點)
。香港基督教女青年會 27116622
(婦女專線時段：星期一至五下午2時至4時
輔導專線時段：星期一至五下午7時至9時30分)

我都好唔開心
香港人加油

頂住啊

唔好做傻事呀，個冷血政府唔值得有人再為佢犧牲架，我地唔可以再失去多一個戰友們。我情願你退下來 都唔想見到再有人流多一滴血 你仲有二百萬人支持緊你架

口德巴

絲打 有需要既可以揾下其他人傾訴
呢條路唔係得你一個行緊！ 好多人都係到！
要撐住！珍惜生命！

呢度同外面都大把人支持你，唔使理公司班柒頭
好似平時見到曱甴咁，根本生活係兩個唔同層次
唔好做任何傻事

唔好呀....呢到仲有好多同路人

仲有好多人支持你...同你一齊走呢條路架!!
不過你都係唔好睇...唔好理呢件事住啦.....睇D開心嘢轉換下心情

睇吓其他嘢.......反送中既事,留返我地班手足去頂

有二百萬人同你坐同一條船㗎
我地唔想再見到有人因為咁而死
我地仲要繼續抗爭
抗爭係會好攰
但我地都要一齊共同進退

求下大家唔好再死啦⋯⋯
要死嘅，明明應該係班賤種
大家情緒有咩異樣，覺得沉重，就喺呢度同其他巴絲傾下啦求下大家⋯⋯我就嚟受唔住再有人因為惡法自殺啦

仲有我地陪伴你 你唔係孤軍一人

其實佢身居高位敢出嚟承擔 係真勇者
今日有咩人敢出嚟有出頭鳥
入硬監倉

雖然係痛苦 但唔好放棄生命
為左你自己，你既屋企人
同埋上面咁多位連登巴打 撐落去

你仲有好多野可以做
唔值得為政府死 堅持到底
唔希望再有人因為咁而犧牲

沒撚有錯 生命有價
唔好死，留返條命，大把世界

生命才是最重要。
其他咩都可以先放低。
樓主，希望你冷靜下先。

Sing Hallelujah to the Lord!
一齊唱會有力好多！加油！

唔好呀 真係唔好咁容易就犧牲 每一個人嘅力量都好重要 你都係！ 希望你可以撐住

唔好死！我地大家一齊撐過去！攰就休息一下 好多兄弟姊妹會係你後面！

你諗下
林奠仲會訓得好安落架
值得咩？

大家都陪住你
我哋經歷緊嘅嘢
我相信呢一世都唔會忘記
但係一定一定要留力
已經失去左兩位義士
唔好再失去喇好嗎
乖
We are here and we are everywhere!!!!

你要撐落去 柳暗花明又一村!

唔值得你咁做！

要團結
而唔係中途離場
真係一個都不能少！

喂，唔好呀！
有咩講出黎啦
我接受唔到少多個呀

搵人傾下好唔好？
我地撐住你 求下你stay with us

你需要搵返啲志同道合嘅人傾訴
you are not alone
大把連登仔女同你一齊作戰

我支持你 唔好放棄 真係好唔開心 搵人傾下計啦

絲打要撐住！唔好咁易輕生！

唔可以少左你

唔好再上嚟，唔好再上social media，唔好再睇新聞，快啲去旅行

好多人同你一齊行緊架 唔好放棄！弓

兄弟，大力吸啖氣，唔好諗傻嘢。一日未完場，一日都未知輸贏。

千萬千萬千萬唔好放棄。

真係求求你唔好死 even the darkest night will end and the sun will rise

唔好巴打 我地要你幫手

唔好意思！借個位推一推post🙏🏻

贏要一齊一贏！

小薯社工希望可以同有需要嘅人傾下，麻煩幫手推一推post🙏🏻唔想再見到有戰友走

唔好
我地講好咗齊上齊落
你咁做，更右對唔住烈士！

香港仲需要你！多你一個，就好多!!!!!
71 We stand...OKAY? 約定你...
撐！

喂呀，頂住呀，太崩緊就退一退，抖夠先再黎，成班戰友會頂住

記住，一個都不能少呀

唔好呀
我地唔夠人
需要你一齊抗爭!

你已經做得好好㗎喇, 唔好太自責, 呢到好多人會同你一齊撐落去, 比自己好好休息下再行落去呀

如果有需要可以tg我，搵我傾下
每個人都好重要，知道嗎？

我地呢到一眾巴絲打
一齊係到
我地需要你！！
樓主 我地需要你！
仲有7.1 咖！！

唔好啊 我唔想再見到有人再死啦
求下你 唔好咁做

千其唔好做傻事啊

一個都不能少！！！
同行 we connect！
我哋已經connect咗係戰友，又互相撐落去

黎緊立法會，用選票力量趕建制派出議會啦！

我都好攰...好sad，好唔知應該點
不過我相信，做好自己，最後笑嘅一定係香港人
有成二百萬個同伴呀！
無人係孤單㗎
少咗一個就係少咗，會有二百萬人傷心㗎
政府當我哋係草，由得佢！
有二百萬人當自己係寶呀
除咗我哋呢班香港人，世上仲邊有人可以咁幸運俾咁多人當寶呀
為咗咁好嘅香港人，繼續互相陪住咁行落去啦

仲有幾十年努力 唔會少咗你 你敢死我屌你！

唔好啊
真係頂唔順就離開香港一排啦

林鄭同班警犬只會繼續haha笑，唔值得為咗佢地送死

絲打，我同你一樣都好唔開心，但我地可以一齊撐住，一齊爭取，一齊71上街，一定會成功嫁！

冷靜啲啊，好多人支持你嫁

大把朋友，同佢地傾

IG dm下 小神經

我都好想跳落去
以死控訴

加油 珍惜生命最重要 其他一切都會有人同你分擔

共產黨想你死

你死等於認輸

自己諗清楚啦

你班frd我不予置評 但至少唔係孤軍作戰架 呢度仲有大把人陪你 輸贏都一齊面對

唔好呀
咁樣做只會令你身邊嘅人 包括我地傷心
但係無解決過任何事情架
好好休息下, 搵朋友或者搵我地傾下
當畀自己放個假
你嘅生存就係對我係同路人最有用嘅支持
我地未輸架 所以你都唔可以咁快放棄自己住呀!

你要記住，你唔係一個人，有二百萬人陪住你一齊反送中

停一停，有咩係度講晒出黎
諗一諗，有咩人會因你傷心

仲有我地撐住你
頂住呀

唔可以！！
一個都不能少！！！

唔好呀係要個政權仆街冚家鏟先都未輪到絲打你呀

多謝你咁投入社運， 累了就停一停休息下， 等回完氣再捲土重來

知道你好辛苦，好多人都會陪你。
我地當中，少你一個真係好少架！
香港無咗一個咁著緊佢既人，
義士就無咗一把劍/一個盾，
老土講句，真既香港人好愛你，好需要你！
唔好走！

樓主，千萬唔好，你仲有好多同路人，要贏一齊贏！

唔準 大家都好愛你

絲打冷靜啲 你仲有好多人同你一齊行呢條路 唔值得呀

我唔會求你唔好死
我係唔準你死
7.1可以唔洗去
即刻訂機票
想去邊就去邊
去完返嚟再諗！！！

撐住呀 仲有好多人支持你 一齊共進退

Never唔可以比高牆睇死

辛苦哂巴打 當佢地唱歌

你身邊仲有好多人支持你嫁，經過咗咁多日一定會有無力感，會好攰唔想行落去，但係我地都要係同一片嘅天空下繼續堅持下去，要相信自己、相信大家，真係好大壓力嘅就一定要搵人傾下，唔好收埋自己，你值得擁有一個更好嘅未來！

你有好多同伴架！！！你試諗下其實仲有好多香港人係你身後，追逐緊同你一樣嘅目標

有我哋喺度陪著你，唔好呀，就算係要死都係林奠唔係你

唔可以再有人離開我地，一個都不能少，依到重有好多人支持你

我明

要死就攬住當權者死
你咁樣跳落去叫我點樣可以睇得起你

死咗就知道都做唔到

千奇唔好！！！
聽日休息一日 做乜都得 舒緩下自己
然後7.1先再出黎

你要記住好多香港人陪住你
有咩唔開心講出黎 講完會舒服d

唔好亂諗野呀！我地呢到個個都支持你

仲要留番住條命同個政權打過啊

為左呢個香港唔值得
曾經都有諗過係香港地儲錢買/租樓
而家諗住做到退休出外國生活算

休息一下再繼續參加長期抗爭

唔好再犧牲啦... 唔值得...

我地一齊抗爭啊 一齊見證我地成功嘅一刻

唔好再扔低我地啦...
好冇啊...

Take a rest and carry on, bro

Stop!

With you

唔好 唔洗理d膠

千其唔好

辛苦你了 真香港人 但求下你 唔好走
俾自己休息下啦

唔好再上連登
唔好再接觸外界既資訊先
你呢一刻最需要既係放鬆自己
你唔需要因為咁而自責
你已經比其他人做得更多
你唔值得為咗呢個咁垃圾既政府而死

唔好輕生 今次嘅經歷係你人生嘅一個階段 你賺咗良知道德同理心去成為一個更好嘅人係將來貢獻更多

喂唔好啊 我地仲好需要你架

我地需要你
要死嘅絕非你

唔好做傻事，我地今次需要每一個人
唔好再為呢個仆街政府犧牲！

死都係啲老屎忽死先啦
你男朋友揀警隊唔揀你好極有限啦,
大家諗既野唔同唔好勉強落去
連登仔高質好多,留低同大家一齊抗爭
你要記住我地未輸架, 將來你仲有老公仔女,可以教育佢地我地而家咁做為乜
仲有好長好長既路架
今日既香港人好值得我地驕傲
我地係為大家香港人打氣,唔係為個政府犧牲條命

夠啦！唔想再失去任何一個人，出黎同大家傾下計

你累了便停下來
但要你一票踢走佢哋，佢哋未死之前，你不要走，好嗎？

絲打,頂住牙

stay strong

同我一齊啦

唔好，唔準你死！！！！你仲要同大家一齊抗爭落去架！

手足
我哋明
我哋都好無力
但係我哋真係好需要你
Tg我： 一齊傾下計
我哋一齊行落去
今次 唔係佢輸 就係我贏！

攰嘅話暫時休息一下
其他野交俾我地
你咩都唔需要做 我地會幫你撐住
但求求你 一定要留返條命
睇住我地點樣贏呢場仗
我地一定會贏
一定會

冷靜，我地未來既路需要你

我相信你一定好辛苦
不斷loop響絕望之中煎熬
有時候 同人傾下真係會好啲
或者問題唔會突然改變
但至少可以感受一下
其實仲有其他人都有呢種感受
仲有其他人在乎你 理解你

唔好咁 我今日本身都好down
爭啲都想做傻事
試下同志同道合嘅人講會好好多
唔知你一個係 咁大多數都係咁

珍惜生命 一起奮鬥
只要活著 就有希望

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

加油吖撐住，我地唔可以冇左你架

唔好走

試著去遺忘昨天不斷試
你有多難過我都知
香港需要你 留低啦
我地繼續一齊去抗爭好唔好？

如果大家想搵人傾訴心事，或者想暫時遠離負面情緒
歡迎入嚟傾傾
乜都可以傾

見到隔離Post 有人公開自己電話畀人去傾訴
始終一個人好難覆得切咁多人
所以如果想幫手做心靈輔導
希望都可以入去入面幫手

絲打，我哋唔可以再多一個為政權死，要死嘅係林奠佢哋
唔介意番個tg啦，我都係絲打呀

我地大家都同你一齊架，支持住

暫時比自己休息下先
我地一個都不能少 要同班仆街鬥長命 一齊打贏仗

唔好嘩唔好啦咪呀唔要再多單呀！
我知呢個世界好差 差到離曬譜 但只要一日仲有呼吸 就一日仲有力氣去改變

你人黎 ? 冇道德底線

每一位巴打絲打都好重要，大家唔好放棄，一個都不能少，要並肩作戰一齊繼續抗爭71需要你！

唔好做傻事
香港班仆街藍絲唔值得你咁做
真係想抒發就揾朋友傾下

既然死都唔怕囉
不如去做前線

無野架，好正常
唔好理呢啲野住，做啲自己鍾意既野啦

我支持你 仲要好多其他同路人都支持你架！

大家都支持你，唔好放棄

冷靜D ，死左未必比而家更好。
點解未見到成果就要死，成功前係要經過好多失敗，你唔係得自己一個人面對，呢度好多同路人， 死後世界你就係孤苦咁自己一個面對無盡痛苦。

希望大家將所有悲傷負能量變成憤怒負能量，對住呢個垃圾政府宣洩

你咁樣講就會令佢覺得因爲7.1要人先唔好死

就算唔係7.1要人都唔好死 冇人值得為今次抗爭而死

樓主睇到既話 請你點都唔好鑽牛角尖 係點都唔好！

唔好呀！

去送死 同自己死
唉 我都頂唔住了

香港仲好需要你！
要贏一齊贏

絲打 應承我 71一齊行 我會一直等你

去到死不如唔好再諗香港既事
不如認認真真儲D錢移民好過
唔好比人食人血饅頭
難聽D講
香港唔值得去用人命去換
由D港豬繼續咁落去 走人好過

如果你噉做，我會好心痛，會因為你喊好耐
你我互不相識，但係我講嘅係真話

錯嘅根本唔係你
係政府班人渣
你根本唔值得因為人渣垃圾而去犧牲
希望你暫時放下呢件事，休息下，唔好理其他野先。
交比我地，七月一日一定出！！

你細佬都撐你㗎！你走左佢點算！辭職啦！工可以轉！命唔可以冇！

冷靜，要一齊行落去！齊上齊落，香港人一條心！

Please don’t 一個都不能少

當年紅衛兵係佢老毛自己搞出黎wor 比喻都用撚錯 死垃圾

少妳一個係-1呀
唔好呀

無人支持你我支持你

無事呀大家都喺度！一齊撐住！

岩啊 班老屎忽就係想我地死哂咁就冇人嘈佢地
所以咪比佢地得逞 成班青年人都會同你一齊捱過呢段日子

死，不能解決問題，我地一齊努力走下去， 你永不孤單

可能你而家好辛苦，對其他野都冇哂興趣，感覺到被離棄
即管抒發你嘅情緒，大叫，大喊都可以
有需要搵人傾下，有時同唔識的人傾下可能仲少負擔

*邊個畀你死， 我聽日71要見到你

聽下古典音樂、到公園吹下風、望下廣闊既天空
嘗試抽離現今香港既處境、放鬆自己既思想，暫時忘記身份
人只不過係同萬物一樣 偶然存在世間一段時日，終結會自然找你，切勿憑自己。
如果你覺得條路愈黎愈窄同走唔落去，唔好怕醜 舉手大聲叫人過黎，大家都好願意拉你上黎行第二條路，唔好自己離場咁傻。呢個世界好美麗，你未睇夠嫁

撐住！
唔值得為咗一個麻木不仁嘅政權去犧牲自己！
他日我地一齊打勝仗，無咗妳又點一齊享受個成果？

攰就抖抖，搵日瞓晏啲，睇場戲，食啲自己鍾意食嘅嘢，
休息完我哋等妳嚟再一齊野餐！

攰就抖下先，我地幫你頂住

唔洗為唔明白你嘅人動氣，明白嘅人自然會明白

記住，我地全部人都係企係你果邊

我地需要你

我地陪住你，一直陪住你
齊上齊落㗎嘛！

留番條命，應該死的，唔係我地。

頂唔順嘅 嗌出嚟 瘋狂嗌
講對住條街講 "林鄭我屌你老母 全家死"
我都係咁 對面仲要全部係警察宿舍

咪戇鳩

求下你 唔好掉低我地

好多人都好無力 總有人唔明白你 但你要知道同你同一陣線 互相支持嘅人都好多 唔好喊 比啲空間自己 靜落嚟 深呼吸 做自己中意做嘅 抖下啦 加油

樓主，我地一齊努力丫
多一個人可能就會改變整個局面
2014年我都流左好多眼淚、都失望過、嬲過、顛過！生命嘅寶貴就係2019年我仲喺到，同大家一齊作戰，和理非又好、勇武又好、我地都好需要大家！各施各法，我地唔可以再少一個人

今日走左果位烈士叫我地堅持住阿
唔好令走左既烈士白白犧牲阿

俾自己休息一日，聽晚先接收資訊

On9?

風雨不會沒了期 終於會等到夢寐

你有多難過我都知。

撐住
責任係係大家嘅，個人有多無力，我們一起出力撐住

你走左只會令親者痛，仇者快啊！唔好幫淋奠減少抗爭人口！頂住啊！

On撚9

落區派傳單 ，自己印 自己派

唔好做傻事 搵人傾下
好多人都願意聽你傾訴
唔想對人既話 搵下動物醫生

比自己放下假，得閒同細佬傾下。呢度都好多人願意聽你講架。呢度每個人都好重要，唔可以再失去多一個人架喇。

係浴室沖涼順便喊
同自己對話
發洩吓
我啱啱都係咁

唔好
唔好
比少少時間我
我會努力，對抗個仆街政府
我地一齊屌柒班黑警

71相認啊！！！

唔好呀同伴 比自己休息下

真心：唔好！我地唔想再有人因為個獨裁暴政放棄生命！唔值得咁做！況且你咁做會令好多人傷心，尤其是你親人，不如從而家開始為自己生存落去，努力搵方面離開呢個地方，開拓你更好未來！

搵細佬或者啲閏蜜攬一攬
放肆咁喊出黎
心會好過啲

頂撚住呀香港人

加油呀！

你男朋友係犬就唔該你放佢上黎比大家公審而唔係用你條命去取悅佢

絲打唔好呀
We need you

求下你唔好
求下你

唔好啊 化悲憤為動力 71要人！！

巴打 真係唔好
你有咩事揾我
Tg:

求下你 如果你見到我個comment
有咩事tg咗我先
咩事都好 唔好做傻事

留住有用之驅

我地陪你呀！一齊撐住呀

落街派傳單
好多人會同你講加油

#266569

唔准死!
仲有大把野未實現

軀

喂 唔好呀 你tg我啦 同你傾下啦

撐住

頂住
生命可貴
你冇命點可以為香港嘅將來爭取
點同支那打？
我地一齊頂住
每個人都會有無力嘅時候
但記住 身邊好多人同你同一個目標
朋友會想同你過之後嘅日子

我頂住
你都要頂住

七一需要你!!!

唔好啊 一個都不能少啊
求下你啦

你身邊人唔認同你唔緊要
因為呢到有二百萬零一人認同你呀！

對住呢個冷血政府，係，你會好無助。
但走咗都幫唔到啲咩
反而你仲同我哋一齊行，一齊諗對策。力量更大。
我愛香港人頑強不死的精神。

你覺得會？

冷靜 求下你唔好咁做啊
根本都唔係我地既錯 係政府既錯
我地已經失去左一個義士
唔想亦唔希望有第二個出現
求下你真係唔好咁做
我地大家都好需要你 抗爭哩條路未完架 仲有好長
同埋屋企人就算哩樣唔支持你 始終佢地都係你屋企人 如果你唔係到 佢地真係會好傷心💔

如果唔介意你可以留tg比我 我可以平時陪你傾計出去行下 71陪你去遊行 利申我係絲

都知道你好辛苦
好多人都同你一起
少你一個點成事
留返條命先會等到勝利的一天

一個都不能再少啊！

千奇唔好呀 搵朋友傾下!!!
要同班PK鬥長命!
未來係我地架
振作
我地需要你呀

齊上齊落 要同個政權鬥長命

你係咪痴線架
無人性架你

愛你啊絲打 真係唔好走

你會有呢d情緒出現好正常 因為你好善良 好勇敢

但請你忍耐一下！同我地傾多陣計！痛都係痛一陣姐！

我地真係唔可以冇左你求求你！

香港冇左你=玩完 因為香港需要既唔係咩普選 而係香港人

尤其是你都係美麗而堅強既香港人 我地愛你

小明既歌

好想話你知，其實你已經好叻架喇

唔好呀絲打 講真我都好傷心好辛苦好無力 但係我哋仍然需要每一個人一齊拍住上㗎 真係頂唔順就休息吓 我哋幫你頂住先 之後再一齊奮鬥

唔好呀，要死都要攬住敵人死，要死得有意義

唔好死！！

唔好咁傻啊

絲打 大家都愛你 唔好諗埋一邊呀

無力感 無時無刻都會侵蝕我地抗爭既每一個人
但呢一樣野 正正係依家港共政府希望既
林鄭潛水 其實只係一種冷處理既手段
想完全唔回應黎打發我地訴求既決心
唔洗驚呢度好多人 都同你一樣. 有唔開心就講出黎
分擔下都好 唔好做傻事

唔好呀！！！
一個都不能少！！！

自由閪情緒支援點

最少有200萬人陪你撐落去

或者你身邊充斥住唔理解你嘅人
但唔好忘記 呢個社會仲有200萬人係理解你
從你冷漠嘅生活圈子走出嚟 儘管響呢一刻唔容易
但或許就會豁然發現 仲有好多同你一樣suffer嘅人

錯不在你，唔好內疚!所以唔好怪自己，唔好尋死!71一齊上街，一齊屌柒佢老味!

我地唔可以冇左你！
你唔應該為果班唔明白同理解你既人冇左條命
唔值得！！
支持住，暫時休息一下！

絲打唔好灰心，呢到好多人同你一齊撐落去，
總會有人同你志同道合，
It's just the good timing to get rid of those fuckers.
加油呀，留番條命同呢個極權政府繼續搏鬥落去。

如果你真係撐唔住
俾自己休息下 好多人會幫你繼續行下去
條路唔係你自己一個行 唔洗死撐架
唔好做傻事 真係唔好 留得青山在 哪怕冇柴燒
只要仲生存緊 我地先會有希望去先改變一切
如果你覺得好辛苦 身邊冇人體諒你明白你
有咩你上黎傾 上黎講
我相信好多人 包括我 願意陪住你
成個連登都一齊行緊哩條路 求下你唔好放棄自己

政府最楽意見到人跳樓不反抗
不發聲 便沒有發聲的機會
選擇跳樓 便是自己的最大損失
政府只會毫髪未損
有苦有難 總會有完結的一刻
活著 便是自己抗爭的最大本錢

You are not alone

好好抖下 路仍然很長呀

記住
你仲有好多野可以做
你現在需要好好休養身體

難關係難過，但沿途都有好多同路人
需要開解，可以搵我地，
請珍惜生命，生命真的很可貴

你係巴或絲都好有需要我同你遊車河吹水放鬆下

我屋企公司都係紅底
好彩有啲後生嘅都係同路人
會走埋一齊屌柒啲仆街
男友唔係好理政治 但唔反對我出去遊行 雖然佢唔去
記住 你無咗佢地 都仲有200萬+1
我地係度陪住你！

唔好呀

小心失敗
失敗嘅人做咩都失敗

呢度仲有好多人同你一齊行落去！！

唔比做傻事呀！
你諗下一直以來既戰友
仲有1.7場仗需要你呀！
到絕路啦咩？！所有野都未完呀！

Come on…
人地唱反調唔駛理佢，有2百萬+1支持你，同你同一思想…這份認同比區區老闆同部份家人黎得更真實喇！分手係會傷心，就去喊過痛快吧，聽一大堆傷心歌，再睇幾奮韓國妄想證劇集吧！

唔好尋短見呀，耶穌係唔會落黎見你架！
要乖呀，唔好要我地擔心你，知唔知道？

「你要做清官，你就要比貪官更加奸！」
「你要贏，就要比那些狗官更長命！」他們都老了，就由我們話事！

唔好啊 我地需要你

撐住
一個都不能少

要互相支持！！

要留返條命一齊睇政府仆街呀！

唔好啊

搵人傾計
講晒你既心情想法出黎分擔下 唔好抑壓呀
多你一份力真係多好多架

休息下先啦，暫時由其他人頂住，等你心情平靜番，一齊再努力過。無野比你生命更重要，你已經盡左了，香港人已一起創造左歷史，未來係點無人會知，最重要係你還有很多愛你的家人，將來還有更合適你的伴侶等著你。
休息不代表你放棄消極，相反退下來重整一下自己，能成為你繼續前進的動力。

宜家現況唔係結局黎㗎，場仗啱啱先開始無耐，我地好需要你，因為每個人都係珍貴嘅戰友

頂住呀 仲有好多人陪你

一個都不能少 記住我地需要你！

有需要搵社工傾㓁下啦

頂唔順不如出走一陣會更好
我們不是英雄並不偉大！
煲下劇 唱下k 放鬆下

7/1 我地需要你呀

唔準死我仲好想見到你

搵個政治理念同價值觀同道既人囉

唔好死 我地需要你

世上只有我地係香港人，走一個少一個㗎喇
我地好需要你

好多人陪住你架
放心 我地幾時都係到

有咩上嚟傾 我哋個個都支持你

仲有我地啊

唔好 死左就乜都無

人生總有低谷，我地一齊支持落去。

真係唔好
絲打 放自己一日假 聽日休息一日
你仲有一班同路人
今日我哋係改變一個政權
絕對唔可能一帆風順
係一定會冇力 會絕望
但宜家只係開始
將個重擔分擔俾我哋 我哋一齊捱落去
一定會有希望

你既情況我經歷晒
我幫你拆掂佢，聽話唔好做傻事

hello，呢到係情緒急救站／樹窿post

你有我哋
唔好走，我哋會一直行落去
我們要一齊睇住林鄭仆街

絲打加油啊 仲有好多人支持你 撐住

傻豬 千祈唔好做傻事
跳咗落去你就中正共狗下懷 共狗最叻就係打心理戰 逼我地上絕路 令你覺得好無力咁無法再同佢地對抗 佢地最開心就係見著我地一個二個咁樣跳落去 咁就慳水慳力咁幫佢地刪除異己

身邊最親嘅人同你有唔同嘅理念 我知道係好難受
但係你要知道同行有好多兄弟姊妹 一齊努力去爭取緊同一樣野 我可以咁講 係反送中前我從來都冇見過香港人咁團結 我希望你可以係當中得到一啲心靈嘅支持

爭取自由從來都係一個長期嘅抗爭 絕對唔係話你想要就有
我地唯一可以做既就係留番條命 同共狗鬥長命 抗爭到底！！
加油 香港人！

你死左，屋企人都唔會理解你，甚至無左人同佢地解釋香港而家發生緊咩事。不如鼓起勇氣，生活落去，比多一個機會屋企人了解你，比自己多一個生存理由
世界上仲有好多人支持你架！唔好放棄自己同支持你既人！

大家應承大家 唔好再自尋短見好無？ 依個政權不值得！

絲打又好 其他巴絲打又好
大家應承大家
要長命個個仆街政權

我地咁後生仲有好多機會！啱啱先搵到咁多同伴 唔好放棄啊樓主

NO
呢度個個都支持你，我哋係同路人，一條心！

我地喺度，手足！

你低能架

有咩頂唔順 上黎分享下
我地好需要你呀

千祈唔好！！！
你仲有我地！！
有咩都可以同我地傾

先辭職放假去旅行

巴打唔好！！！

好多人都怕麻煩
都覺得多一事不如少一事
好多人到依家根本仲未明發生咩事
我返工都係日日聽住啲老一輩講依啲說話
有時嬲嬲地會話返佢地知件事唔係咁
佢地都只係靜左唔講，跟住過一陣又講返

又一個同行者走了
佢地只會心諗：係比人教唆比人扇動，覺得我地搞埋啲野令大好青年走左
依個方法係令唔到佢地去關心香港

傻瓜
條路 需要你去見證
有咩事依度仲有好多人陪住你

please撐住

唔好死，無論之後發展成點我地都一齊行落去！
唔好咁快放棄，咁多巴絲一齊努力咗咁耐
都想你可以同我地一齊睇到成功嗰日

唔 好 死 ！

推

絲打唔好咁
唔好為咗呢個仆街政府去死
大家都好需要你，以及更多更多嘅人
You are not alone
去搵其他嘢分散下注意力relax下
71見

巴打 唔好
我地仲需要你呀

唔係得你一個！至少連登有成班巴絲一齊！
頂住呀兄弟！

We need you
We are together

大家一齊行落去

留返條命睇林鄭同班狗官仆街死啊

唔好做傻事港共同中共都唔會care 你走左只會係令到我地失去左個愛香港嘅手足 你條命值得用黎做更加多野去保護香港

千祈唔好做傻事
唔想再有人犧牲

【#生活廢噏：噏斯拉：情緒巨獸】
由古至今，人類一直都面對住一隻龐大巨獸威脅。呢隻巨獸平時會隱藏自己，但當你一唔留神，佢隨時會出現吞噬你。呢隻巨獸叫做情緒。

要對付情緒巨獸，我哋可以選擇去面對佢。另外，如果你覺得已經冇力反抗，隨時會俾負面情緒打敗嘅話，記得要搵幫手。而我哋OPEN噏就有豐富情緒支援經驗，幫你對付巨獸。

Open噏網上情緒支援服務：
/ SMS: 91 012 012 / FB Messenger: / WeChat: hkopenup

#Open噏 #OpenUp #hkopenup #24小時同你一齊分擔 #MessageUs #緊急情緒支援平台 #Messenger #哥斯拉
========================
想知道更多我哋嘅消息？可以讚好我哋專頁！

一齊撐落去呀 你真心重要 黃絲真心絕種喇 少一個就少一個

唔好...求下你

絲 你唔係自己一個架
要灰要唔開心 講出黎

咁又點？我以前從來無玩連登，係因為今次返送中先接觸連登，因為資料最新，而家無時無刻我都開黎睇，一訓醒就好驚班義士有無比犬拉，一直都有留意，所以你唔好因為我係新絲就想話我係鬼

俾自己大喊一場 之後開始計劃下旅行啦

我都想圍下爐
Tg: fightforfeedom

tg搵我
我請你食飯 陪你傾計!!

絲打，好多謝你係呢件事上面嘅付出，但你需要照顧好自己先，絕對冇必要去自殺，我哋呢到有好多人可以聽你傾訴，冇任何嘅悲傷係走唔出嚟。尤其係大家都係反送中嘅同路人，真香港人一個都不能少，千奇唔好做咗傻事。

三個字 唔值得

你死都等到林奠條仆街，建制班仆街，奴隸聰條撚樣，鄭若驊個臭閪死咗先啦，屌你 佢哋都未死，你點可以死啊 香港人 我哋未輸㗎 加油啊 支持住啊

唔使理佢，三毛嚟
俾佢激親自己就輸㗎啦

頂住呀
一日未死都仲有希望！

你收皮啦

唔好死 刪左連登 抽離一下 聽下音樂 做下其他野

場仗未打完。仲有大家陪住你

大把兄弟同妳一齊丫

大把人同你同路
我地每個人都會失望 但未絕望

應承我地 7.1同我地一齊行埋佢好無？
少你一個個力量又真係會少左好多咖啦
我地需要你呀！

你有我地，仲有200萬人

頂住呀！我地好需要你，要堅持住，好多人支持你架！

頂住阿巴絲，雖然絕望，但只要活著就仲有出路

所以更加要撐落去！唔可以比佢地得逞！

乖啦，累就休息一陣先
要記住我地依度仲有好多人支持你

樓主，暫時離開下新聞同連登，去休息下，放鬆下。You are fine to be not fine.

死一個 死十個 死一百個
對政府黎講都係數字
十二號都捱得過
搵樣你鍾意既野做下先
stay alive stay strong

你點啊tg傾下啊？

樓主頂住，我接受唔到再失去一位手足
求下你

我諗無論其他人點講，喊唔喊佢自己都控制唔到……

真係好辛苦，你明我明大家都明，好想就咁放低所有野，但我發現原來我有200萬個家人，一諗到咁心入面又有番鬥志。所以千其唔好死，唔好扔低你既家人孤單作戰，大家都好需要你！

一定唔可以死 生命可貴 每個人都好重要

無左你 7月1 又會少個人出來

所以一定一定唔可以死

頂唔到既可以暫時退落黎，仲有其他人幫你頂住
唔好認太多啦，你仲有我地
好多好多人會支持你
你唔係得一個
我6.12黎都同屋企嘈左
到依家都冇講過野
但我覺得原則既野係唔可以退讓

頂唔到既真心可以退返落黎
休息下
唔好再加壓力比自己！
你已經面對緊好大既壓力
但我相信你可以go trough 到！
多啲同細佬講自己感受
抽身睇多幾套催淚片
等自己可以疏解下啲情緒
但要記得既係
你唔係獨身既，你仲有好多好多人support你

屌 唔好！搵細佬陪你！既然佢係同路 互相扶持！

前路好難街，但好多人會陪你

冇野比你條命更加珍貴
大家一齊撐落去好唔好 我地全部都係戰友一直陪住你
可以搵我傾下呀我地需要你

我都同警察朋友絕哂交 69佢重打比我叫我小心話撐我 我地當時重約左下星期去玩
宜家佢成個fb都係撐警po 好灰心
見到又有人死都好沉重 唔知可以點

一個都不能少
一齊抗爭 我哋要齊齊整整咁返嚟

咪做傻事！！！！！！留返條命抗爭

仲有好多人支持你 見唔見到

一個都不能少啊絲打
唔好輕生
根本唔值得你咁做
太沈迷落去唔係好事
你抽離番少少會輕鬆好多
試下去做下其他野，聽下音樂啦
就算你親人唔理解，老細唔撐你，
仲有好多好多人包括我地會支持你架，仲有你細佬呢！
大家一齊加油啦
香港的未來好需要你架！

留低同共產黨鬥長命，就算香港有新疆式集中營都要同共產黨鬥下去

有我地一齊陪你行啊

頂住
我地抗爭左咁耐先去到哩一刻
如果做左傻事享受唔到最後既成果你甘心咩

我係70後當你每跌一次再起番身，前面景象就會攻變,。

去旅行啦，不要把前路越看越窄，

你都要撐住呀 我地全部都係你嘅戰友 你唔係單打獨鬥㗎

唔好咁啦，咪做傻事

你唔好呀

我哋已經損失咗兩個戰友

你係我哋香港的一分子
有你我哋先可以繼續堅持下去
撐住💪🏻

我明白大家都好攰
因為呢個月大家都努力過失望過
雖然未成功
但不代表已失敗

有邊個地方可以用48小時就籌到錢出左12個國家既報紙？有邊個地方可以有1/4 人口出黎遊行？

我地已比從前有好大進步
不可以滿足
但亦不可以放棄
更不可以氣餒

唔好呀 我地一個都不能少

雨傘個時已經絕晒，做得狗都無個好人，唔好話仲有啲有良心 有良心就唔好做 為左錢出賣自己不值得

香港人戰鬥力係好強架
搵fd放鬆一下

香港需要你，一個都不能少

We need you.

唔好亂諗野!
我唔比你走!!
有咩就大家一齊傾

唔好做傻事

以死相諫，第一個係可以喚醒大部份人。
但香港政府採取強硬、冷血既態度處理。

不斷用以死相諫，只會有反效果。
別有用心既人可以大做文章，例如港獨/外國勢力向年輕一代灌輸自殺意識，令年青人誤以為自殺可以迫使政府妥協....

最重要，而家呢班官係冷血，自殺有咩原因，佢地都只會化為數字佢地都只會化為數字。根本唔會在意人命，人既控訴。所以我地呢邊唔可以再有第3個人死

呢場硬仗係一場持久戰！大家攰既真係可以抖抖，唔睇資訊住，大家會明白。同埋好好關心身邊戰友！

We all need you!
Plz dun!!!

真係唔可以再少一個！記住我地仲需要你企出黎！

很累，但不可以
我們還背負著使命

撐住 加油
我地一直都係你身邊

發夢時，上帝話：

老實說，政府唔會理的，竟然死都唔驚，不如做勇武同佢死過啦。

政府咩都唔理，咩都唔回應就係睇死我地勇武人少，攪唔到咩出黎。

利申：和理非，但開始絕望到想轉勇武。

齊齊整整睇住香港人有自由好唔好

唔好死 求你

頂住呀 一個也不能少

我求下你撐住

入嚟圍爐取下火 你唔係孤單

求你，你身邊仲有大把手足，一個都不能少

唔好鑽牛角尖，做下鍾意做的事/運動，分散下注意力，心情會好D

工唔岩返未辭職
男朋友唔岩未分手
唔好放棄生命吻絲打

睇下哩到幾多戰友陪你
你死左對唔對得住我地

加油，一齊走落去

一齊迎難而上 一個都不能少呀

樓主，有乜嘢一齊捱，好冇?

唔好睇唔開啊！大家香港人一齊撐落去！有咩事搵人傾訴下

留得青山在
唔好做傻事
留住有用之身
幹一番作為

巴打要撐住

有好多人支持你
同你企係同一邊
你老細同ex 有兩個人唔明你
但我地有200萬人 同你有一樣既願望
唔好focus係唔明白你 是非黑白不分果啲人身上
因為呢啲人傷害自己
唔值得！

加油呀各位巴絲
大家一齊行呢條路啦

呢度好多人都力不從心
U r not alone bro

政見唔同就慢慢說服佢地
唔好急於求成

個個都死的話，甘邊個說人

頂唔順可以去玩啦分下心ga
轉牛角尖 唔係辦法ga

你唔係要死
係要完成佢既遺志

我地大家一齊幫佢
一個不能少呀⋯⋯

呢個政府係冷血嘅死仆街
唔好為左佢而死
我地一齊努力堅持落去，好唔好？

你仲有我哋呀絲打
我哋都好難捱
但一齊捱啦
唔好做傻事呀求下你
冇人愛你仲有我哋呀

你仲有我地
我地都要你

屌你老母

留有用之驅
勿輕生
堅持自己
大把人撐你
頂撚住呀

我都就黎爆 頂唔撚住

黎，攬住先

一個都不能少呀！

一個都不能少呀！知唔知呀！！！

頂唔順嘅話
Del 連登 fb ig
做番一陣港豬， 唔好再睇政治野一排
We always stand by u

請去指責壓迫人嘅政府 而唔係其他人

絲打唔好呀！
見到又一位手足輕生，我個心都好唔舒服，我明呀，但請你要同朋友傾，搵唔到人傾嘅，就上嚟搵我地巴絲傾

你絕對唔孤單，我地呢度每個人都會陪住你行落去，612每一位義士都係情同手足，手足撐住呀，之後我仲要見到你同我地肩並肩一齊抗爭落去！

應承我，抗爭路上再見！

我原本諗住71後就去旅行散下心，但我而家完全唔想去，咩都唔想做

我係度
你唔係自己一個
係呀，好絕望，好失望，好辛苦，好攰
我都係
我地都係！
但唔好放棄！仲要一齊行架手足！
我地一齊傾下，休息下，抖夠再一齊起身行，好嗎？
You are not alone!

一齊行！ 好冇？ ！一齊捱！ ！

真係求下admin 唔好比五毛入侵

革命尚未成功
多你一個都好多
少左你一個就好少

佢地垃圾都要諗其他人好似佢地垃圾?

千其唔好做傻，呢度大家都咁心痛
但唔好放棄，大家一齊走下去，
加油絲打

唔好咁，有咩有我地200萬人同你撐

[長文]求下大家唔好自殺，有梁先生真係夠啦

頂住阿絲打一齊加油阿

一個不能少！！
唔需要怪自已！！！
好好休息下
仲有我地企係你前面架！！！

求求你唔好

如果你覺得攰，可以暫時離隊休息下
我地會同你一齊撐住

抗壓力咁低 就唔好勉強自己啦 呢排唔好接觸咁多資訊

大家一齊頂落去啊

巴打攰嘅話抖吓
我地幫你頂住
等你抖夠再歸隊

留番條命繼續抗爭呀樓主！！！

生命無take 2
前路由你創

認真唔好死

林鄭唔會可憐你 唔會可憐任何一個人

頂唔住就休息下
就算唔係為左自己
就當係為左保留多一份力量多一張選票都好
比自己抖下

唔好走啦，你都仲未睇到班官仆街

求下你 唔好做傻事

休息下啊你對我地每一個都好重要

有唔開心 or 想揾人傾可揾我，記住要留到最後先係勝利

Tg:

好撚攰 真係好撚攰 好撚灰

唔好亂諗呀！絲打你想傾我地陪你！
男人冇左搵過個更好！呢度好多巴打係好男人！
屋企人唔明你唔緊要，呢度大家都會支持你！
唔可以再冇任何一個人呀

咁就由自己乜都唔好做啦
it’s ok

絲打 一起戰鬥起回家 撐落去啊

絲打 撐住啊 我地要齊上齊落！

加油，今晚銅鑼灣仲有好多手足派緊宣傳單張,有好多人都努力緊，
加油，有命先可以有無限可能
支持，加油

屌佢老母，死乜鳩，係死都七一同佢死過

你痴撚左線呀？
你要屌，就返去藍絲群組屌
你去撚錯地方，走啦7頭

香港好靚係因為你有你同我，死對班狗官嚟講唔work！唔可以冇咗你，你快啲一齊諗計！

呢度有好多手足同你一齊加油，要一齊走下去！一個也不能少

兄弟手足唔好呀！唔好跳呀！

唔好死！我地要一齊贏！

呢度咁多巴絲係度
仲夠膽話得你細佬支持你？
你當我地死哂呀？

不過頂唔順就唔好睇 我都因為梁烈士喊左好多日
我都明個種無助感
我相信我地都好明白

雖然我唔識你
但係我愛你
唔好死 好嗎
我陪你

活著是最重要的！

唔好死呀，有咩事同我地傾，有咩都有我地陪你撐住!!!

休息下，去下旅行，真係唔ok就移民啦，人生出黎根本唔屬於一個地方，唔鍾意呢個政權就選擇一個啱自己嘅地方，生命無價

加油
如果真係情緒頂唔順
真係detox from your phone先
人生好長 仲有好多美好既野等緊你
未來有好多可能性
共勉之 加油
就算失望
不能絕望

求吓你，留低陪住我哋，一個都不能少

Tg @Yaml192

唔值得呀！個政府咁冷血，唔會因為多個人死而有咩改變！要留俾條命睇住革命成功！

唔準呀

抖下，唔好睇連登著，我地頂住先
去玩下輕鬆下咩都好

唔好咁諗呀！！
我地大家都係度,一直支持緊大家嫁！！

絲打 呢個只係你人生中其中一個難關 而且呢個難關 唔係絲打自己一個經歷緊 而係成千上萬個同伴同你一齊經歷緊 所以你並唔係孤獨的 大家都好難捱 但大家仲願意捱下去係因為付出係值得 攰嘅話停下 休息下係絕對可以 但你記住 你人生中仲有好多野等緊你去體驗去享受去經歷 唔好沒殺屬於自卜嘅可能性

我地互相支持
乖
you are not alone

頂住啊
有咩事我地2百萬人一齊拆掂佢
你仲有我地

唔好呀 為左777唔值得啊！
你仲可以為香港做好多嘢！

會有出路架！我地唔可以再少一個，好需要你，堅持呀！

忍一時 風平浪靜
退一步 海闊天空
抗爭係眾人嘅事
唔好太take it personal
overload就要放低一下
放假行開療癒心靈
死係解決唔到事情
會令愛你嘅人傷心欲絕
更令所有戰友士氣低落
現在成敗還是未知數
你一定要放長雙眼睇
香港人， 加油！
獅子山下必勝！

支持住
我地一齊行落去

呢場係持久戰，一定要有你幫手一齊去打倒仆街政府共產黨!

冷靜呀 , 大家共同進退㗎 , 你並不孤單的

證明你已經過份上心
要放鬆下心情先得咖
橡筋拉得太緊都斷啦

侵害人身罪條例，第33b條，教唆他人自殺，最高可判14年

唔好做傻事 我地呢度個個都同你同一陣線架 有咩就同我地呻

同朋友出下街 放鬆下
民主唔係一朝一夕可以爭取到嘅野

頂住呀,有D野唔駛咁上心,覺得唔開心就放低行開一下.抗爭從來都係一場持久戰,民主自由最終都會勝利嘅.

求下妳唔好死！求下妳唔好死！

你唔係一個人架！！！！！全港有二百萬人一齊繼續努力！唔好放棄！如果無612大家都出黎就唔會暫緩左個送中條例！！！你既一份力都好重要！唔好看輕自己

我地咁多人都同你同一陣線架

唔比

有咩唔掂大家傾掂佢囉

唔準

頂住呀巴打
呢啲「朋友」唔要都無所謂
出到嚟全部都係戰友，你唔孤單㗎

唔好，唔值得

你唔知有啲咩可以做到咪咩都唔好做住，休息吓先，乜Q都唔好做住訓到就訓個覺

你做咩咁心急要見到抗爭嘅成果呀？你急得嚟咩？你死咗我哋要嘥時間為你傷心，香港又少咗一票

唔好睇得自己咁重要，我一個人好渺，你一個人都好渺少，團結先係力量。

你係咪想多啲人模仿你呀之後，我地死撚曬無人再發聲政府不知幾開心呀

你要記住 每一次上街 你身邊嘅香港人都係同路人 大家都係好團結向住同一目標出發
我地一齊加油啦 好嗎？香港人 加油！
7.1一齊上街啦

唔好離開我地要一齊勝利！有咩事就抖下先再戰！

絲打 我撐住你
唔好放棄！
我地要堅持落去！

死左又點？仲有其他人受苦，贏就一齊贏，輸咪一齊輸囉，就算之後係點，無悔曾經大家努力過，不要放棄希望，不要放棄自己

絲打，我都係冇政治觸角，六月才慢慢覺醒的人

我知呢個月情緒起伏好大，和親友的爭吵也會增加，但想你知道，you are not alone，我們都是同路人

這是長期抗戰，我們必須保持身心健康，才能有看到勝利的機會。累的時候、情緒波動太大的時候，請，讓自己暫時遠離資訊

我們未來還有很長的路要走：除了四大訴求，還得踢走保皇壞蛋，以及更長遠的爭取真普選！每一步，都需要大量大量的同路人，每一個人、每一分力都珍貴

所以，請別鑽牛角尖！
我們，需要你
我們，不要再失去一人！

絲打我地要一齊行到去終點
抱一抱 唔好放棄💛

唔好又黎多個呢

再多幾單而又無領袖人物出黎講幾句
我真係好擔心會有更多年輕人犧牲

唔好做傻事 香港人需要妳

唔準妳死！我唔準妳死呀！聽唔聽到呀？

唔好啊！大家香港人 一個都不能再少！
呢個家 我地一齊分擔

支持你㗎 有咩事可以係到搵大家傾

我地7月1號維園見好嗎？
不撤不退，我無放棄，你都應承我唔好放棄

樓主 連登有好多巴打絲打支持你 一齊行落去啦好嗎？

頂唔順就休息下放下自己假，出唔出黎都唔緊要，你盡左力架喇。有我地班兄弟撐住！抖夠有精神再一齊抗爭！

好心寒

我都好唔開心好難過
但我地唔可以再失去任何一位手足
要睇住我地一路贏落去

撐住呀絲打!

既然連死都唔怕，怕咩抗爭落去，呢度大把人有同樣情況，大家都係同路人，除咗掌權者，冇一個人民需要為呢個社會犧牲，暫時唔好上連登唔好睇FB，有時間搵個GAME打下，搵套劇睇下﹐唔開心的日子好快就過。

唔好
真係頂唔順既
去做運動出身汗
一系聽開心既歌放鬆一下
好似五月天呀詩歌呀個啲
再唔係諗好朋友傾下
真系唔得再試下其他方法
無論點都唔好浪費自己的生命
我地部著你
U are not alone

你死左對件事有咩幫助? 出賣香港既果班人, 同埋盲撐果班人依然掌權, 呢類惡法就算今次完左, 下次都會再黎, 你死得幾多次? 要死幾多人先可以終止呢一切? 呢個真係答案咩?

既然都諗到去死, 點解唔留返條命踢走呢班人? 何況除左投票, 仲有好多野可以做, 如果人都死左, 仲講咩抗爭? 唔通你甘心由得呢班人唔洗付出任何代價, 繼續掌權?

每一個人都好緊要啊 唔好咁諗
唔開心同大家講啦

香港需要每一位抗爭者去頂住共產黨，一個也不能少！做人係好辛苦，但要頂住，這是人之尊嚴所繫！

71我地出曬黎 你就會知道你並唔係一個人作戰 唔好諗咁多

可以搵朋友 再唔係搵我地傾
呢度所有人都支持你
我地齊上齊落好無？

巴打撐住呀！！！！！
我相信黎明既曙光好快就會黎搵香港人架喇

千萬唔好死🙏🙇🏻

加油，攰就休息，我地會等埋你架

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

路難行，但請你與我們一同走下去。

最後方案係集資買個屬於香港人嘅島

萬事起頭難 總有出頭天

上次烈士犠牲 政府狗官提都無提

啲年輕人 再為此而死幾多次都好, 政府狗官都唔會提架

唔好傻啦 唔好再死啦

我地流汗流淚 不流血
如果覺得個心覺得好鬱結好辛苦嘅話 大聲叫出來 唔好忍 喊完休息下我地一齊繼續守護香港 加油

認真嘅 樓主我地咁多個都同你一齊堅持緊 stay with us 唔好再做無謂嘅犧牲 你去埋我地就少左一個 你一定會後悔 瓜左之後睇住香港好想幫手又無能為力嘅感覺 會令你更後悔想死多千百萬次 但你已經無力升天 做下運動或者瘋狂大喊 聽下歌 總有方法可以發洩 無事嘅 200萬人同你一齊緊 你唔孤單 唔好再散播呢啲想法 冷靜啲 仲有好多野可以做 林鄭都未死我地點點可以死

樓主，見到某啲三毛留言千祈唔好上心
佢哋嘅目標就係迫死你
所以直接無視就可以

記住呢度全部人都會同你一齊行落去
唔好放棄

辛苦你啦 攰既不如抖下再出發？ 或者你想有人傾下既可以tg傾啊！撐住啊巴打

我好想聽日見到你同我地一齊出黎

不要令家中親人傷心，你活著至可以令佢地快樂

你還有我們！

當你走到無力繼續下去
當你感到寂寞困惱空虛
只要相信神隨時扶助你
願助你解開困惑抛開痛悲
當你跑到疲乏難再下去
當你感到疑惑說我是誰
只要相信神完全明白你
就讓你伸手接受他深愛你
別害怕他知你難受
擔當軟弱與困憂
不需再懼怕
耶稣必拯救
願你開口接受 張開你手
別害怕他知你難受
擔當軟弱與困憂
不需再懼怕
耶稣必拯救
讓你一生快樂展翅高飛
一個全新的你

pray for youkeep it up

支持住呀！頂住！

叫夠春夠鐘打埋個飛機好訓

仲有好多人一齊努力架 you are not alone！

覺得累了就好好休息一下。漫漫長路，大家互相扶持。記住：你永遠唔係自己一個。

堅持 同班撚樣鬥長命

頂著先唔會輸，一齊頂丫

希望你只係想呻下..

好多青年同中年都多左留意政事

頂住！

唔好咁天真，死左都唔會改變到現時的環境
留返把口一齊屌林鄭屌到佢生不如死

撐落去!

長命功夫長命做，而家又唔係叫你一個人上，香港又唔係得你一個人，你唔做仲有大把人做，退下火線休息下先，或者離開香港幾日平靜下心情。

休息，係為左行更遠既路，

長期抗爭，唔死便是贏，政治鬥爭，從來唔會一兩個月就有改變，唔好因為一時改變唔到現狀就去用自己條命去控訴，比林鄭恐怖既領導人世界上多的是，唔好因為一個你唔鍾意既人走去死，因為咁樣正係係敵人想見到的

唔好咁傻，be water , 流得到去終點先叫贏

我地一齊行落去！

冷静d，女既仲可以二次投胎

我明白，身邊嘅人未必理解你，我媽媽同我政見唔同，我都唔開心。但呢道仲有好多同你志同道合嘅人，如果你真係好唔開心想搵人傾，可以同我傾。如果呢件事真係令你好攰，你就唔好再咁關注呢件事，唔好再睇d新聞，好好休息下，放鬆下。

請珍惜生命，be water.

跳你個閪咩，跳。

咁啱裸辭左，而又因為呢單野成個月冇搵工冇收入冇娛樂
仲要咁啱整傷左好大醫療開支
我都撐唔住想去玩下
但咩都要錢，銀包就黎見底

依到好多人陪你

攰就停一停 好好休息啦 唔好勉強自己
我地會替你撐落去 等到你好啲再一齊努力過

型你老母

仲有係型
唔係形呀
字都唔識打

巴打聽你講嘢真係好正
但我唔會停用連登㗎
做咗港豬咁耐我點可以行返舊路
香港人加油

死都要行出去
我連行出去嘅勇氣都冇

要一齊面對同堅持
要一齊睇到勝利一刻
你唔你孤單一個人
我地會支持你！
攰就休息下 休息唔係輸
而係為左行更遠嘅唔！
We are Hongkongers!

唔好放棄 我地嘅路仲有得行落去
唔需要為呢個政府放棄自己大好嘅生命
有二百萬+1嘅人陪住你
You need you

為左個仆街政府死完全唔值得！

一定會無事，一齊行

未到你死

大家一齊橕落去，一個都不能少呀！

見到成班人留tg

加油
唔好死啦
死左咩都無
下個男朋友會更好👍🏻

我公司有大量籃絲，我一個閙到佢地仆街，我的武器係真相同事實,你年紀大了，看事情多了，你就無懼他們了，人活著就是要學懂堅強。

記住！你淨係唔想咁樣嘅日子繼續落去，你唔係想放棄！有二百幾萬同路人，同你一樣俾d藍屍歧視/鬧/侮辱，絲打我哋好需要你咁有heart嘅人，你屋企仲好需要一個有腦有遠見嘅人。負能量嗰陣，試吓唔接觸任何政治嘢，或者上嚟吹吓水（唔係政治嘢）

我地係為咗建設更美好嘅香港、更美好嘅世界而同呢個仆街政府對抗，喺尚未變得更好之前，唔好令到可以呢個世界變得美好嘅人再消失多一個，嗰個人 就係你

你身邊未必有好多同道中人，但再睇闊啲，全個香港，甚至世界好多地方都好多同道係同我地同一陣線，所以千萬唔好灰心，要留喺度睇到變好嘅一日

朋友 我地71 見
不見不散！

一齊抗爭到底啊 唔好做傻事!

我唔比你死！

支持你既 唔只你細佬 仲有連登每一位 愛香港既每一位 我地都會一齊走落去

我地要生存落去 先親眼睇到中共點死

放心 林鄭同班狗一定會落地獄

（借ac 第一次出Po)
手足們，持續抗爭需要良好嘅精神狀態
如需協助 可加24小時關愛谷 有group chat或1on1 社工/心理學家輔導

唔好死 仲有好多路要行
無論係71、區選、立選 都需要每一個人既努力
小一個就真係小一份力量
小一個就小一個會發聲既人
撐住 仲有連登既陪伴！

我地需要你呀 唔好死

正如你見到有人因為呢件事死嘅時候嘅感覺一樣
我地都唔想你死

你要知道。你有200萬個家人。。。 我地需要你

Turn flight to fight. Never give up.

絲打 明白我哋做咁多野
垃圾港共仲係唔理我哋 扮睇唔到聽唔到
係好無力 攰嘅時候唔緊要
我哋接力落去 一齊行落去 唔好離開我哋..

假膠

頂住

唔準死！

可以同大家一齊傾！我地會陪住你

前日食飯我呀頭先話有外國勢力支持（估唔到佢4x歲都講呢啲）跟住我可能臉色有少少變俾佢sense 到 即時串我 到琴日仲一有機會就搵野串我
頂住啦 每位手足都唔易過但一個都不能少！

撐住
要親眼見證最後的成果

撐住。。

唔好死呀！
一個都不能少
香港總好需要你

冷靜啲！冷靜完出嚟報個平安，大家都好擔心你啊！

我身邊都有一位咁嘅仆街fd

政治當前
先發現自己有眼無珠
識錯人

講得出d咁狠毒嘅説話
真係唔係人

絲打，聽到妳咁耐都無辦法休息應該好辛苦睇到新聞我哋都好唔開心，但都希望妳會俾我哋一個機會一齊陪住妳。

聽到妳咁絕望真係令我哋好擔心，請記住支持妳嘅人重有好多好多；累了就俾自己休息一下，而有需要嘅時候就同人傾下，好似妳而家咁樣，已經做得好好。

我地有行動力 有暴發力 都要有抗壓力
仲有我地同你一齊努力 唔可以拋低隊友 一個都不能少

喊曬佢出黎la
同細佬 好朋友傾下
其實呢度好多人同你情況好相似
圍下爐 吐下苦水 你會搵到知音人
大家一齊加油

真係唔好諗唔開
大家都需要你
一齊係以後嘅日子撐落去
記得適當咁休息下、抖下去調整下心情啦

大家一齊努力去互撐架！

無論文宣 同 前線，見到好多年輕絲打好落力，

多謝你地，要撐住呀

放長雙眼睇班撚樣點仆街法

唔準啊！
我地好需要你！

唔值得為呢個垃圾政府犧牲，你以為你死左林奠會傷心？我同你講 佢一秒都唔會傷心，只會覺得小左個抗爭者。

你覺得辛苦係因為你冇信念

你參與政治嘅時間尚浅
受到氣氛感染而投入去示威
但係你本身可能冇相關嘅知識
作為你對抗政府嘅理據
當面對廢老，甚至係左膠質問你嘅時候
完全冇能力辯論
甚至會懷疑自己
示威用暴力冇錯？
點解唔係中國人？
憑咩獨立？
你自己都答唔撚到

呢個都係我眼見好多新人面對嘅情況
要建立反共嘅信念，邏輯，歷史，經濟，社會學上嘅知識缺不可

當然成個香港大部分人都係冇，渾渾噩噩咁過
唔係個社會都唔會變成咁

千祈唔好做傻事呀！
風雨同路見真心,你睇下呢條路?好多香港人同你一齊行架!!你唔係一個人的。
有需要可以黎呢度搵人傾偈。

知道手足你嘅情緒，大家都好唔開心，但生命可貴，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：

唔好啊
有咩大家一齊傾下
死左 呢個冷血政府都係無動於衷
你唔係自己一個 仲有大家
千其唔好做傻事

今日大家都好難過，
但我們一起過左佢，
樓主一齊啦

人到無力時不妨祈個禱，people do the best, God do the rest，

好簡單念主禱文就得：

我們在天上的父：
願人都尊祢的名為聖。
願祢的國降臨；
願祢的旨意行在地上，
如同行在天上。
我們日用的飲食，今日賜給我們。
免我們的債，如同我們免了人的債。
不叫我們遇見試探；救我們脫離兇惡。
因為國度、權柄、榮耀，全是祢的，直到永遠。
阿們！

所有無知之中最不要得既就係政治無知
佢發現唔到上面國家機器點傳播假資訊控制輿論係佢讀得書少 入世未深
無必要對佢言行上心

仲有好多同路人陪住你
休息一下先 仲有我地撐住
我地一定會活得比暴政長

真係要跳既話都要等2百萬人一齊跳

唔好自殺

投票會少你一票

你咪撚亂嚟啊！
你咪死啊！
大家都會支持你架！

唔好做傻事，你有好多好多同路人。休息放鬆下，去行下睇下自已鍾意的野，食下喜歡食物、甜品，睇下戲，或做d運動，放鬆自已，放鬆自已！

大家千祈唔好自殺
如果真係好辛苦可以喊下同人傾計舒解下壓力，但千祈千祈唔好自殺
大家同路人大家都要撐住呀

喂!! 唔得呀!!!!林鄭都未死!!! 你唔可以死!!!!!! 我地要睇住佢死!
我地要一齊完成梁義士既遺願!

撐住呀！
留返條命仔笑到最後！
唔好放棄！
好多人一齊陪你架！

唔關讀得書少事 佢hku grad 而家上撚咗岸淨係諗自己遮

政府都未輸，你唔好死住！！！

你唔止得你細佬支持，仲有我地
兩個烈士所做既，唔係要我地效法
只有繼續捱落去，等到有一日爭取成功，咁先可以令佢地安息
要記住，我地失去一個人都太多

身邊無人明白係辛苦
但總有好多明白你既同路人,呢度都有好多架!生命好寶貴!
一個都不能少!比自己休息下先!

可唔可以留低陪我地，我地亦都會陪住你

我成日都講，香港人係一群好善良又勇敢嘅人

我地唔可以冇左你

啲人成日係電視見到林鄭個八婆喊，但永遠都見唔到我地跪係地絕望到流哂眼淚口水個樣

希望你依家可以搵啲野平復心情，食下野、睇下片，之後我地呢班香港人都要一齊喊、一齊笑

唔好呀 We need you!!

唔好呀 巴打

休息下先 睇下其他野 唔好迫得自己太緊張
換個環境 搵人傾下 會舒服好多 唔好做傻事我地每一位都同你一齊努力緊

我都好痛心，但報復既最佳方法就係同你個敵人鬥長命
若你累了，請你休息

好無力我明我地要一齊撐住！

唔好 已經太多了
為左咁而死 班官唔會理你 藍絲只會奚落你 班狗仲會笑9你 紅媒亦會扭曲你 唔理解既人始終都係唔理解 和理非既繼續和理非
但你既父母兄弟姊妹摯友以及一眾巴絲只會傷心欲絕

我地都係呢個戰場既一個重要既齒輪，可能你會覺得，無左我一個細齒輪無咩野，但係對我地黎講，所以既小齒輪集合就可以組成一個大既力量，所以既革命都係時間長又辛苦，而係成功之前又會再經歷更多既傷痛，但無論心有幾痛都好，淚可以流，但記住我地都已經係呢一個齒輪運轉緊，希望你可以繼續同我地轉爛呢個港共政權。

命只有一條，唔值得咁樣犧牲

唔好意思！借個位推一推post🙏🏻

我係社工都係香港人

小薯社工希望可以同有需要嘅人傾下，麻煩幫手推一推post🙏🏻唔想再見到有戰友走

我哋係同伴嚟㗎！冇咗你唔得
有良心嘅睇到呢啲新聞唔開心係正常
呢度好多人都好傷心
但我哋要堅持住
成功非一朝一夕 唔好放棄 更唔好放棄自己！！
雖然大家素未謀面
但我相信喺度留言鼓勵你嘅 包括我
都係出自真心去打每一隻字
希望你可以好好珍惜自己 撐住！你得㗎

唔好呀絲打
我地齊上齊落！一個都不能少！
你仲有好多同路人架

唔好放棄！

頂住 先休息再繼續 唔好輕生

無論點都好，因為你先有我地，我地好需要你

香港而家搵工唔難，先搞掂食飯問題，再搞其他野，如果生活都未搞掂，咁你唔好掂政治運動，因為一件政治運動，隨時搞你十年八載，唔係講笑

場扙仲未打完㗎香港仲好需要你
千其唔好做傻事啊…
我求下你啊
我唔可以再承受到再有一個人離開喇…
我雖然唔識你…
但係我都會因為你嘅感受好心痛
仲有好多人關心你㗎

有咩野PM我地！唔好諗埋一邊！我地陪住你！

唔好死求下你 我地一齊面對

唔好死 我地需要你一齊作戰

頂住呀
要同壞人鬥長命💪🏻

仲有好多嘢可以做架！
唔好做傻事呀

撐住！各位巴打絲打！

絲打唔好放棄！！！！
我地會陪你一齊撐落去，點都好香港人會陪你一直行落去！
你介唔介意同我地講下你嘅難處？

撐住呀，一個都不能少

休息一陣啦 冇人會怪你㗎
一齊撐住

仲咗你細佬仲有成個連登支持你
一齊撐住！！！

We need you!!
撐住呀 一齊走到尾！
唔可以少左你！

有好多香港人與你同在

一定要齊齊整整咁樣一齊贏！！！

多你一個真係好多
我地要同佢地鬥長命
一齊行落去
我地哩度唔會放棄你架

頂住呀，你地個個都咁重要，我地要同共產黨鬥長命

絲打，你不是自己一個人
我們都在！一直都在！
傷心是正常反應，相信今晚好多香港人都會好傷心好無力，包括我都係

搵人傾，搵人呻，搵嘢做，搵人圍爐
you are not alone！

妳如果想抒發感受喺度同大家傾吓啦，呢度好多人陪住妳㗎～
如果好辛苦，咪休息一下先。
已經無咗兩個義士，我哋唔可以再無埋妳㗎喇～
同男友分咗手，可以考慮吓呢度嘅同志巴打丫，好多都有勇有謀用擔當㗎～
傻豬嚟嘅🐷

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

7.1 要人啊

頂撚住呀
我都係最近先接觸連登...呢個係第一個留言Tim

出去玩下 係其他方 放鬆下
香港人一個都不可少，每一分力都好重要
連登有愛 香港有愛

唔好再鼓吹自殺啦

Don‘t be afraid sister just relax A little bit more, Don’t carry the world upon your shoulder. I Adore you

睇返樓主 名 會唔會太明顯是打手

絲打 香港需要你 我地需要你啊！
唔好做傻事！

邊度小小事 但真係唔好死 一個都不能少

我們一直都係到，我們重需要你，每一場行動

你唔獨單,仲有好多人都支持你!要頂一齊頂!

手足，加入我團隊一齊選區議會

絲打, 其他巴絲打
無論你呢刻諗緊咩 如果覺得辛苦/想搵人傾都可以搵我
我會盡覆
利申: 社工

手足！正能量傳播

傻女，香港仲有好多人陪住你㗎

聽下呢首歌

多生氣 都可以 懇請你 別消失
這秒最糟的事 過兩秒很小事
去散步完 再很介意 也未遲
多不滿 都可以 總之你 別消失
要放棄多輕易 去對抗先不易
太快已跪低 沒意思
獨自遇災難 合力面對
合力站在這裡
若活得很累 儘量一起累
你我挺住 彼此脊椎
別靜靜寫下 道別字句
我信來年 會有趣
假使你 好憎我 囉唆你 的生活
以半世 駁我的嘴

巴打唔舒服唔好夾硬出黎
我今個月都買物資物到赤字
去附近既海邊行下？見到大自然個人會平靜啲

樓主暫時休養
香港人需要你 一個都不能少

留得青山在

唔準死，仲有 無限咁多樣嘢等你做
你入曬tg group㗎咩？你去睇咗升黑旗啦咩
死咗就冇一樣嘢做得到啦。
冇得返轉頭㗎喇。
多一個人多一生力量呀，師兄，我地要團結呀

絲打!! 撐住呀 You are not alone
大家既然咁愛香港 要齊齊整整
對付敵人唔應該去犧牲自己條命
而係同班賤人鬥長命
要記住 應該死嘅並唔係我地一班愛香港嘅香港人
而係果班垃圾賣港賊
呢到啲巴絲都會同你一齊行架
要記住我地一個都不能少呀

我地齊上齊落

想嘅話我可以即刻過黎陪你(主要因為我毒撚JJ 放假無野do)

香港人正能量集氣信箱📪
為咗為自己企出嚟嘅你
為咗愛護香港嘅你
聆聽民眾嘅心聲之餘
發放正能量
心聲可向 @hoi22 / @Lokyu98 透露
多謝你哋每一個為香港發聲
*如有過激言論我哋會略為修改，目的係為咗保護每一個重要嘅你

不記名。無稿費。但我地需要你

we are here for you always!

日日都有咁多抒情文 啲負能量真係多撚到

不如暫時遠離下連登，行下山/瞓下教/食下嘢，放鬆下心情先?

阿囡, 你有我哋。
大家一齊撐, 我哋會捱到過去。
一個都不能少, 我哋需要你

我們都在

絲打唔好呀 你走埋我地會崩潰

We all need you！！！

我知呢樣嘢好膠嘅...但睇吓你想唔想打去搵人傾吓～

【#噏語錄：我哋一直都喺到】
每一位年輕人對我哋黎講都好重要。呢一刻，個人有好多情緒唔知可以同邊個講，我哋好想可以一直陪喺你身邊，靜靜咁支持住你，畀個機會我哋聆聽你嘅感受....我哋一直都喺到，隨時上黎同我哋當值輔導員傾下啊。

Open噏網上情緒支援服務：
/ SMS: 91 012 012 / FB Messenger: / WeChat: hkopenup

#佢哋今晚都會提供網上支援服務嫁
#明愛連線teen地 #Whatsapp熱線93773666
#ESMILEY #Whatsapp62806281
#夜貓online #Whatsapp97268159
#Utouch #Whatsapp62778899
#sixdegreehubs #WhatsApp59333711

想成為 #義工？即到 加入我哋啦！
#Open噏 #OpenUp #hkopenup #24小時同你一齊分擔 #MessageUs #緊急情緒支援平台 #Messenger #我哋一直都喺到
========================
想知道更多我哋嘅消息？可以讚好我哋專頁！

唔好呀！香港仲有希望！
場仗都未打完！一個都不能少！！

我地需要你，陪我地繼續走落去

不，留番條命

唔好呀，生命入面總有一啲美好ge 事等緊你，只係未出現
如果覺得好辛苦 真係要揾人傾下計，遠離一下啲social media

唔好啊 支持住啦

唔好咁
無野緊要得過生命
就算政治環境變成點, 生命都有意義,都係好可貴。
而我個人都相信自殺會落地獄的,唔值得為政府落地獄,就算你出發點係點都。

屌你一日未贏你咪跳
係差你一個就贏
打機打少一個都輸
何況打大佬？

唔好呀，為咗呢個政府唔值呀！ 情願你自私一下， 唔好再睇任何新聞一段時間 ，放下假， 休息下！

唔知你幾多歲，如果你夠十八歲，你仲未投票踢走建制，呢個係你最少又最實際做得到嘅事。所以你好重要，無力感出現時，搵個長輩/前輩靠一靠，休息一下，對自己好啲，未來必有希望。
如果你未夠十八歲，你係我哋香港嘅將來，我哋呢啲平時縮埋摺埋嘅都會為你哋行出嚟，今次冇彈擋，我哋都撐住你！唔駛理身邊左右撩交打嘅人，港嬸支持你。好好休息一下，年青人，香港將來唔係淨係靠你哋，而係老中青大家一齊努力，一個都不能少！

世界其實可以好大，但要有呼吸先可能探索得到更多...
好多愛香港嘅手足其實同你一樣個心灰到發黑，頂唔住嘅，請先放開一下，叉夠電先再嚟替間，好嗎？

推快啲啦 啲負能量post 唔撚想見到

睇到你一直以來你都好努力去爭取你認為啱嘅野，
為咗反惡法你付出左好多，亦都心力交瘁，我地都同你一樣，無力感好重，唔知前面既野應該點樣行，但我只想比你知道，你唔係孤單一個，你仲有我地一齊陪你面對，一齊繼續撐落去，我哋唔可以再失去任何一個同伴，如果你想既話，我地好樂意同你分擔。

𨳒你啦，起底睇完先講啦

𨳒自己打手話人係，仆街啦你

你還有未來，而家仲坐係上面個啲好快就bye bye，望下呢度仲有好多人都仲一齊打緊呢場仗，You are not alone！如果你覺得辛苦，休息下，唔好理住，搵人傾下。我地仲需要你一齊同我地作戰，一齊睇住成果架。共勉之💪

唔好呀我地要一齊睇住努力返嚟嘅成果架
堅持到底 唔可以俾政府得逞
我都覺得好冇助 但我地香港人一齊撐落去啦
仲要你同我地7.1一齊行出嚟架

如果你覺得失控嘅情緒，令你連氣都透唔到，請畀個機會我哋幫你

入嚟

加油啊

如果辛苦，可以暫時唔好理外面既資訊，俾自己休息一下
下面篇野可以參考下

如何在困難的時候維持自己身心靈健康

貼士1 覺察自己
1. 先安定自己心神，然後覺察自己的狀態
2. 留意自己的身體感覺：心跳、呼吸、肌肉緊張、又或者身體其他不舒適的地方
3. 留意自己的情緒反應： 憤怒、驚慌、無助、激動、難過、擔心等等的情緒
4. 留意自己的思想和念頭：在腦海不停出現的畫面、一些內在對話、思想、想像、過去的難過、對將來的擔憂
5. 知道這些身心的感覺，容讓它們存在，並理解這是在不尋常事件中的正常反應

貼士2: 重新集中精神
1. 有時候我們的思想可能會不停回想過去又或者擔心將來的事情不能控制自己的想法，在這個時候你可以嘗試重新集中當下
2. 首先，用五官留意現時身處的周圍環境，問一問自己現在正在做什麼？
3. 然後，可以大力深呼吸幾下、又飲一杯凍水、去洗個面，做一些事情讓自己的心神回到當下
4. 繼續做原本做的事情，減少困擾的思想

貼士3: 盡可能維持生活的基本習慣
1. 保持一些日常的習慣：例如食早餐、洗面刷牙、沖涼、飲水等等，不要看小這些日常的生活習慣，他們是維持我們感覺良好的重要元素
2. 給自己一個小休（micro break）：明白在匆忙的時候，有強烈情緒的時候這是不容易的，但盡可能每一天給自己一個時間， 3分鐘也好，做一些自己喜歡的活動。例如：你可以打機、做伸展、飲一杯自己喜歡的飲品等等。這些活動幫助我們在壓力當中幫自己充電。

貼士4: 如果發現情緒開始出現問題：
1. 若是睡覺出現問題，請你注意睡眠衛生：保持平日的起床和睡覺時間、3:00以後不進食有咖啡因的飲品、保持均衡的作息
2. 若感到困擾，可以先安定心神（grounding)、又話找信任的朋友陪伴和聆聽
3. 如果有傷害自己的想法出現，請即時致電撒瑪利亞防止自殺會： 2389-2222、生命熱線： 2382-0000
4. 如果傷害自己的想法持續，請到18區的精神健康綜合社區中心求助，這些中心由非牟利機構營運，費用全免，在辦公時間有當值社工即時提供協助。

From 新生精神康復會

Sorry 我reply 錯咗 本身諗住屌有條撚樣話講得出唔好唔做

支持住，我哋一定要打贏呢場仗

工搵過第二份，男朋友冇左大把人可以介紹比你，總之大把人可以幫到你

真係好心痛 唔想再有人犧牲
自私一d諗 遠離下連登 回復返自己日常生活先
我都唔開心左一排 睇少左 都喊少左
加油

你要同我，同香港人一齊行落去，可以嗎？

求下你 呢個垃圾政權真係唔值得你為佢犧牲
廢老唔撐你 仲有我哋撐你！

絲打我知你呢段期間好辛苦經歷左好多好多唔開心嘅事
對政府對身邊人都好絕望...已經好努力撐左段時間

對唔住知道要你繼續撐落去真係好辛苦
但係...真係好想好想可以同你一齊見證香港變好唔想再失去任何一位真心愛香港嘅人
呢場係持久戰，休息好重要，訓唔著嘅話聽下純音樂、聽下詩歌都得，俾自己思緒離開一下啲資訊先你有我地

我知呀
我唔係指你
我都係指佢係五毛
點解唔見左個comment

愈絕望愈要生存，點解人地錯，我地要付出生命？

樓主我唔識得你
但係我真係唔想再見到悲劇發生
見到香港咁
見盡人性的醜陋貪婪同愚蠢
我都好絕望同好大的無力感

既然都無法改變
不如去搵其他鍾意的野去做
學下手藝上下興趣班
搵下依個世界其他美好的地方
你唔值得為依個垃圾世界犧牲
我真係好希望你識得去愛自己同搵到自己值得去愛同付出一生的事物
ADD OIL!!!!!!!!!!!

撐住呀！ 7月1日一個都不能少！

No please 唔好再犧牲任何人

求下你，唔好死！
我地要一齊出嚟，就要一齊返到屋企。

加油

港共政權一日未死
我地都唔可以放棄

絲打，唔好理咁多嘢住，同我望住佢十分鐘先

絲打加油 我去酒吧喊完一場都舒坦咗唔少
香港前路仲需要大家 一個都不能少
有咩事可以搵人傾

唔好做傻事啊
仲有我地啊

唔好!唔好有第三個

唔好做傻事仲有我哋

點只你細佬支持你！有二百萬人支持你！
我都支持你！
有咩隨時需要搵我！
Tg: iamstupid87

You are not alone
你講哂d感受出黎啦 我地會聽

大家都好唔開心
不如開個正能量group

同呢個政府，一定要打游擊、鬥長命

照聚更多願意起來發夢的人，夢想方能成真

唔好走，走咗解決唔到問題

呢個時候真係一個都不能少，呢個長期戰爭呢㗎，知道呢個六月大家都傷心過，心痛過，失望過，但唔好放棄呀，香港呢個家仲要我地守護㗎，如果攰既就休息下先，搵下志同道合既朋友傾下計，休息夠就要歸隊啦

錯 自己死係自己事
你為咩想死？
去送死 係為香港去死
唔同level

睇字都覺得你處境唔容易，其實你已經好叻！

而家覺得攰係好正常，好好休息一下搵人傾下，先唔好接收太多新聞，暫時放低抗爭，你已經為香港付出好多好多，應承我要休息夠

呢個係長期戰，等你抖夠再支持咁多同行巴絲，我地真係好需要你，因為真香港人少一個都太多，而且我地需要你齊上齊落，同我地第時一齊見證香港真繁榮

第一 廢老 無必要同佢一般見識
第二 犬 高攀不起你
第三 要接受獨裁政府無可能一朝一夕改變
抗爭路可長 03 雨革 反送中
對抗爭理解包容的人只會更多
廢老會走 到了你老了 企在一個有份量的位置時
不阻後來者 已經是很大的貢獻
世代更替 大家會笑到最後

頂住，退後一步休息吓先，我哋互相補位
當年孫中山都搞咗十年先成功
呢個只係開始
我哋互相扶持走落去好冇？

絲打，出黎飲杯野，輕鬆一下，呢個唔係你一個人就做到既野，你唔係得一個人嫁，只要你退後一步，望返遠d，你會發覺自己轉左牛角尖

要死既係D狗
要死既係D廢中
要死既係D政府高官
唔係你
你deserve美好既生活
唔好放棄
我地會成功

丟低我地走左去 你就想!!!!
呢到全部兄弟姊妹都共同進退
有咩都可以搵我地

睇睇下見到哩張相笑左出聲

我地需要你！場仗有排打！

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

you are not alone......有咩 我地任何一個人 都可以撐住你💪🏻

求下你唔好死
唔好一時諗唔開，覺得累就休息下
放低部手機，唔好接收資訊住
做下運動又好，睇下戲都好
比自己抽離下先
有咩同你細佬，或者朋友傾下

d老屎忽同你嘈，就唔好理佢地
同佢地嘈好累架，而且佢地有淡飯食就得
永遠只係死剩把口，唔會有咩實際行動
根本對局勢冇影響

真係唔好一時諗唔開

孫中山搞革命都失敗過好多次
一日留得條命係到, 一日有機會捲土重來
覺得個心攰就比自己休息一段時間先!!!!

大家都好攰和無力

但我哋仍然係一齊架
無人需要孤單

求下你唔好死
頂住呀！

都feel到果份無力感同無人支持咁
不過呢度有好多人撐你
點都有法子！

絲打 你最好休息下先 唔好接觸咁多新聞

屌你共產黨死全家。

大家保持冷靜，保持實力！

唔好再諗死！遊行、示威完，重有好多事要大家一齊幫手做！！

致想自殺既反送中人士......遊行、示威、不合作運動既下步！！！

傻豬唔洗全意focus響呢個話題度架 抽一抽身 辛苦既時候落街狂跑 出身汗可以舒服啲!! 唔好亂黎 對大家既意志都唔好!! 我地係香港人 冇人可以打低我地架

聽日仲有好好睇既戲 好好睇既劇要追
同學仔都想下次可以再見面 飲飲食食 嘻嘻哈哈
樓下隻貓隻狗都想再見到你
可能今日有好多煩惱
有咩我地一齊傾下

望住尋晚 中環海濱割地 覺得好無力

撐住巴打 我地一齊撐住

多謝你！
攰就休息下 我地會幫你頂住！

呢份工唔做都得講真 你連死都想 點解唔敢先離開呢個咁仆街既環境 俾自己抖抖 同男朋友分得岩 無論佢係咪犬都好 道不同就不相為謀 價值觀唔同就唔好拖落去盡早分手 無做錯的 好多人都會支持你同你一齊對抗 好多人會為你企係前線同政府抗爭 請你一定要堅強 唔好諗唔開 想喊就喊 喊完之後會舒服好多 呢排可以唔洗點理新聞 覺得心理都係頂唔順 唔緊要71唔好出黎 我地會代替你行 求下你唔好諗唔開 好嗎

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

我記得係我小學嘅時候，每逢星期五會有一個早會，然後我地班就會坐係禮堂聽司儀演講，去到結尾會合唱一首歌就係(生命有價)，嗰陣時仲會同同學笑呢首歌on9，到宜家聽番真係好感動，好想番返去以前好認真咁唱一次。

放低自己tg, 如果有需要可以搵我, 傾下又好，乜都好
比自己多d休息 唔好迫到自己咁緊

我係準社工/樹窿 入黎睇睇

攰就休息一下，咁係為左走更長既路有好多同路人同您一齊行放心

我明白果份無力同埋好似無被身邊人體諒
不過呢度有好多人撐你
無論結果點都好 大家一齊去揹！
吾好自己一個黎😭

我地7.1約咗你 唔準甩底

唔好我地唔想再見到任何一個戰友離開
每一位都同樣咁重要 你都好重要
你知唔知今晚同615晚 我地人人都同樣咁心痛
唔想再經歷多次呢種痛啦
我地需要你有咩唔開心就講出黎傾下
你攰既話就休息下 無人會怪你
我地會明白 我地會努力埋你個份
加油 生存落去 令呢個仆街政治後悔

頂住啊 唔好諗唔開

堅持多陣 好快贏！

不用懼怕真理必勝
試下慢慢慢慢慢慢找出適合自己的生存/生活步伐
抗爭累了就要休息毋須夾硬嚟要人就出
(因為還有好多同行者會頂上您休息那位置)
記得呢場係持久戰
十年廿年...... 無人知
又有可能係為下一代建樹
當精神翻先再上街/文宣抗爭
我們缺一不可
特別是充滿睿智又清醒的反送中/愛香港的您
香港賣少見少的智者

利申:曾患抑鬱症

撐住 我地都在
一個不能少！

有咩咪上連登講，呢度大把人陪你！

頂住！唔好放棄！

唔好死71就差你一個

要辛苦大家一齊辛苦
you are not alone

依到好多巴絲陪你
共勉之

感謝你今次選擇咁積極去參與運動
縱然過程係好辛苦同無力
面對住同事同屋企人嘅反對
你都一直堅持住信念
唔止你細佬一個支持你
我地呢度好多巴絲都撐住你！

我都係
同身邊最親既人鬧哂交
啲情緒由69開始一直沉澱唔到
每況愈下
最攞命係番工對住啲小朋友唔可以有情緒
要繼續嘻嘻哈哈咁笑 扮開心
笑到好想喊
有時會覺得點解身邊既人唔理解我地做既事
如果到有一日死個個係我 佢地係咪就會醒覺

我地愛你咖 一齊行落去好無 仲有好多人同你同行緊💙

辛苦哂妳為香港既付出。起香港生活甚艱難，特別係呢個月就更加辛苦。有包袱，有壓力，真心今個月神經很緊繃，好大壓力，但請唔好用呢種方式去對待依家面對既痛苦。妳對甘多位巴打絲打泥講都好重要，妳既係呢場運動既一份子，亦係一個無可取代既人，妳既存在就係意義。請快d去休息下,可以聽歌，做mindfulness既練習，上果個telegram group..我地玩既係接力賽，由頭到尾全程join人人都趴街。當妳休息好，先再入離join，到時點都會留番個位比妳。

要同政權鬥長命呀...

多謝你既付出呀
呢段時間辛苦你啦
辛苦咁耐你都攰啦
去休息下睇下戲食下好野
唔洗擔心我地
我地香港人好團結
你休息完先再歸隊啦
唔緊要咖

香港政治越黎越差 尤其今次真係逼到埋身 而你第一次咁積極參與政治 突然一接觸就咁大獲野 要犠牲咁多野 e.g. 感情 冇人支持住同理解自己 真係好辛苦 同埋見到越來越多烈士離開 會覺得好無力
多謝你即使遇到好多困難 一直為香港而撐住
係呢個時勢 比起要為香港帶出啲咩改變 你記得好好照顧自己先 仲有我地去繼續

我地都喺到，攰就玩下休息下，
你好叻架喇，抱抱

每日都有150個蝗蟲落黎 但真香港人少一個就返唔到黎
好攰呀但我明白你 呢到好多人都明白你
我地一齊行落去好冇？又話不散既

唔好做傻事呀絲打，唔好呀求下你

撐唔住有我哋成班手足一齊撐，呢個政府唔值得為佢死嫁

我地90後00後仍然年輕，我地有既係時間。
一時三刻既失望灰心，並唔代表件事無挽回既餘地
呢個極權政府最想睇到我地 失望 得返自己一個既感覺
你認為其他人都已經放棄了，冇值得信賴嘅人，呢啲就係佢哋要你諗嘅嘢。呢啲就係佢哋想打低我地既方式，逐一擊破。

我哋只要一刻仲在生 都可以繼續扭轉局勢

一個90後既獨白

幫手推下野餐文
[人身安全] Ubi 新game同發夢未來既香港咁似既

寧願做武士啊
你死左政府無動於衷呀

Call 佢地
專家幫到你

抽離吓啦
你人生唔一定全部政治

你人生自己行，可以移民。

休息一下先啦！

係佢哋無知，港豬就係港豬，佢哋永遠都唔會醒。

絲打呢排辛苦曬你企出黎，如果你覺得攰既就關晒所有連登Instagram Facebook, 去個旅行都好。
無論你決定返唔返黎，我地都會繼續支持你

老土啲講多句
you are not alone
起碼成個連登都係你朋友

我願意陪您渡過傷心時刻

TG: teddybearrrr

勇武派需要你

絲打睇下卡通片咪幾好
留意歌詞

你仲有好多嘢可以做，可以付出，等完成曬任務，你先再跳啦。緊張依條惡法，就好好咁堅持處理好佢

一個都不能少！撐住！

我地需要你，你好重要的，抱

佢哋唔理解你啫，呢度有好多人都理解你㗎～
如果你又走埋，大家士氣就會更低落，身邊嘅人就覺得更難理解～
我哋好需要你㗎～
傻豬嚟嘅🐷
有咩想抒發咪喺度同大家傾吓～
咁大個連登實有人陪住你嘅～

唔好跳啊
一起撐

唔好死呀 仲有好多人陪緊你架！
我地要留番條命知唔知！

在艱彌勵
奮鬥到底

撐下去

唔好做傻事呀絲打
比自己抖下
去跑下步出身汗、畫下畫
做啲平時自己鍾意做既事啦
呢個世界仲有好多愛
巴絲們都好關心你架

唔好死!

一個不能少啊！

加油呀絲打
有咩唔開心就上嚟搵人吹吓水
唔好忘記每次出嚟都有好多人企喺你身邊
You are not alone

真係頂唔住嘅
休息吓、放假去個旅行
總之唔千祈唔好諗埋一邊

問題在於政府，不要為這樣的政府

抗爭路係唔容易，無力感我都有，明白你好想依個城市好，但世界好大，仲有好多方法、仲有我哋依班巴絲陪你一齊。你不孤單的！
放低吓，上網搵啲開心嘢睇吓，明天我哋再唻過！
煲底見！！

留低生命先可以做更多事
公司唔洗理同事有咩意見
屋企上輩係藍絲冇計 堅持自己信念呀

898

睇都樓主你成日都可以post話瞓唔著 , 我諗你欠缺嘅係志同道合嘅朋友，同你屌下政府傾下偈。

唔奶放棄 仲有好多人係度

去個旅行或者點都好啦，唔好相信啲人話咩 : 呢個時候仲post想去旅行，係忘記咗我哋嘅革命。

冇嚟回事。

唔好我知道你好辛苦
我都好辛苦
但大家都會同你一齊頂住
抗爭唔係一朝一夕可以成功
如果你真係頂唔住 一係睇少d
因為你唔冧 先可以打冧個政府

希望你支持落下

我哋未用哂所有方法㗎！仲有好多嘢可以做！
我哋每一次出唻都進化緊！由612食彈，到上星期三屌完狗仲有得走，到前晚海濱1-2-1-2就散！
我哋做咗好多，亦仲可以做更多！
我哋奈政府唔何，留住條命同信念，政府都奈我哋依班抗爭者唔何！
唔好轉牛角尖，放低吓負面心情，睇套戲、唱個k放鬆吓，打起精神再唻過！

陪大家一齊行落去 好無？

雖然素未謀面 但我聽到你咁講都好難過
連最親嘅人都唔理解自己 唔支持自己一定好辛苦
即使心入面積住幾多傷心憤怒 都冇人明白 冇辦法宣洩出嚟
你好需要有人分擔 或者至少停一停落嚟 比自己休息下
如果份工令你太過壓抑 不如考慮下放個長假 或者至少放個病假?
可能你聽到會有啲顧慮 但當你出現犧牲嘅念頭 已經係危險嘅訊號
冇野重要得過自己條命 一定要好好照顧自己
我知道作為一個外人唔知頭唔知路就咁比建議你 可能係「講就容易做就難」
但為左自己又好 為左繼續幫香港出力又好 即使係困難都希望你考慮下
仲有 一個唔了解你、支持送中嘅人 見到你離開只會更加覺得係場運動害左你
呢個機制叫做「認知失調」
所以你千祈唔好為左咁而犧牲

唔准呀!!!要一齊見證住贏嘅時候!!!

認真 你諗清楚就去死 但記得寫遺書
你既死絕對唔會浪費

你需要休息吓，俾個腦抖吓，俾自己放鬆吓，需要recharge

唔好死，我地全部人都會支持你架

瞓唔到真係好崩潰！你需要嘅似乎唔止我哋，仲有專業人士！
搵醫生、社工、輔導員幫吓手，身病要醫，心病更加要！
如果需要介紹或者陪伴，可以話我知！

樓主七一見好嗎
我地需要你啊

一個都不能少， 頂住！

撐住啊

一個都不能少 因為屋企人自私 冇為我地呢代諗先會咁
相信近排好多人都會同屋企人嘈 包括我
捱住啦 唔好咁易輕生 自殺即放棄

--------------------------------------------------------
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

諗開啲，仲有好多人撐你

一個都不能少
香港人仲需要你
我哋一齊努力撐下去 好嗎？

唔好死啊

每一位巴絲都對香港嘅未來都好重要
你唔敢衝嘅可以出嚟做後勤
唔想做後勤嘅可以出嚟行
怕熱唔想出嚟行嘅第日都可以投票踢走建制

我地不容再失任何一位巴絲

唔好勉強自己， 我明白依個時候好難拋開一切去做其他事，會有一種罪惡感。但要知道橡筋拉得緊都會斷，依家休息係為咗未來行更長嘅路，比一啲空間自己，做一啲自己鍾意嘅事！當你休息嘅時候我哋都會喺度；當你休息完，我哋大家再一齊努力！
多了一個會多好多，真係一個都不能少！

一個都不能少
The best is yet to come

走出嚟，所有人都係支持你的

求下你 唔好揼低我地
有咩一齊撐 好嗎...
無左你 我地又會少一個戰友
真係承受唔到😢😢😢

calm down

如果覺得辛苦 del住連登同新聞app 唔好通fb ig 抽離一下先 Orz
呢度全部人都唔想再見到多一個

71需要你
日後既路更需要你
唔好諗埋一邊
呢個世界會因為樓主既存在而多一點點希望
多謝你 堅持落去

唔好上連登啦 唔好睇咁多有關既野住 訓多d 出去跑下步 乖啦 你身邊人唔支持你 你仲有兩百萬人撐你 有需要傾計可以搵我

唔好死
搵人幫啦

黎緊11月24日區選, 好需要你神聖既一票, 一齊踢走禮儀廉蛇齋餅糉. 我地合力用選票改變而家社會所有不公義現狀, 約定你地, 到時票站見 !

堅持自己係正確，比啲鬥爭心先可以正面思考

我明白，我都係因為612嘅事覺得連登好重要所以先至開AC，亦都會無時無刻咁睇住連登嘅消息，要知道連燈登都有而種人， 但更多的係願意陪住你，聽你講野，同埋同一目標的人，另一種人let it go

千其唔好死
要死都唔係你

撐住 唔想再多個烈士
要為佢地而更加出力

唱呢首歌嘅人係邊

要死都唔可以係因為呢班仆街死！！！死都唔應該係我地任何一個！！你要撐住T0T

冷靜 搵朋友傾計先

唔好傻啊，場爭戰少左你就少好多架，
仲有好多人係你身邊架，
不論71、將來都要你陪我地一齊走落去架

作為長期抑鬱病患者，想講啲野比所有想死既人聽

千祈唔好做傻事呀！雖然你身邊既親人同你政見唔同唔支持你，但相信佢地都係好愛你，你死左大家都會好傷心，包括我地都會好傷心同心痛，唔值得為左一個咁冷血既暴政政府犠牲自己生命。你比自己休息下，可以既話去個短trip。人生係一定會經歷大大小小既挑戰，雖然未必每樣事都盡如人意，但求問心無愧嘛。樓主加油呀，大把好既日子等緊你

你撐唔住，呢度每一位巴絲都願意撐住你㗎
你同犬分手，係無做錯㗎，本來就道不同不相為謀，
只係今次事件令你更加睇清楚。

你攰，不妨做下運動放鬆下自己，
不要中計，你犧牲咗，政府只會更加心涼，
少一個人係對抗呢個政府，少一份反對聲音

當你跨過面前呢座山

回頭望返只係小石頭

唔好輕言放棄呢一切

因為呢度大家承諾過

贏，我哋大家一齊贏

輸，我哋亦都一齊輸

唔止你 其他人都係 珍重

如果想傾訴 呢度大把手足聽你講

唔想公開 歡迎搵我傾

就算我幫你唔到 我都有臨床心理學家朋友幫你

加油 香港人

係，係心灰意冷，左右無路，好想搵突破點……
但古住今來，革命都係長久抗戰，唔好因為一時三刻失敗就氣餒喪志，更加唔好去死。
我哋一無所有，剩低嘅只有信念，前人種樹，後人乘涼，唔好爭一朝一夕。
一四年佔領運動輸得好慘烈，但正正係一四年嘅經驗，令到一九年香港人開始明白進退之道，呢個世界所有嘢都互相影響，你睇唔到，唔代表唔會改變。
蝴蝶效應大家都聽過，唔好輕看曾經嘅付出，幾微小都好，都一定有作用。
加油呀香港人，千祈千祈唔好死。

香港的未來需要你， 你都想下一代有個美好一點的環境成長先走出黎， 要為你將來的仔女fighting

唔好 要死既唔係我地

樓主，我明。我身邊啲親友都少理政治，我就好似維園呀伯咁自己不停叫人醒叫咗十幾年........

有咩就話我地知，呢度大把人支持你。

其實無論係唔係社工 大家頂唔順要搵身邊既人講啊

好多人其實都有同你同一個理想，但而家最好上少d連登放鬆下心情先，呢到好多人講野比較激，會帶動到你既情緒。爭取民主既路從來都唔係一朝一夕，就算而家得唔到你想既結果，但條路仲係好慢長，最少而家唔係最差情況，政府都唔敢再推住，就算佢再推到時只會令更多人支持出黎幫手。仲有個好大既目標: 今年既區議會同下年既立法會選舉，你都想睇下你地做既野有冇成果。
得閒可以睇下d政治書，近代史，進修一下。政治唔係好似出面咁多人諗咁咁簡單，唔值得浪費左自己既生命

我們需要你的手，一齊舉起一張張標語牌；
我們需要你和我們一起怒吼！
我們需要和你牽著手撐起這片天！
我們不能再少一個！
我們要為英雄討回公道！

仲有我地
仲有好多人
你從來不是孤單

多一個人 就多一分力反共
我地要一齊行埋落去！親眼睇住班仆街落地獄！！

講出黎會舒服啲 任何時候秒回 千其唔好諗唔開呀

需然無力 我地都要頂硬上！

We all love you!!!!!!!
千萬不要小你一個！
真係會少好多架！

認真 我老鬼黎
我睇到你個post我嗱嗱聲摷返U嘅email過黎註冊
我理解你果種無力感
我都自己一個人撐左好耐
身邊好多人平行時空咁
你訓唔着想搵人傾計嘅tg搵姐姐好無？
我夜一夜都未訓

同班垃圾抗戰，你死先就輸架啦
咪傻豬呀

我今晚頂唔順都喊咗
為咗2位烈士而喊
更加唔開心既係果種無力感
最悲哀既係
社會上 好多上曬岸既人
都只係會諗點樣將自己仔女送出去
到最後 就得返我地呢堆人…
見證住香港由盛轉衰
而犧牲自己未來 為大家爭取自由
務住一個死喺暴政之下既風險

…我真係好愛香港呢個屋企
但係暫時都望唔到香港既將來
所以我會盡量唔比自己有負擔
唔希望將來會因為「負擔」呢兩隻字而縮
咁就可以繼續企黎 同大家共同進退
香港人 共勉之

* 所以樓主都一齊撐住 同大家共同進退呀

“但原來係咁辛苦”

證明咗有幾多天真既人係以為革命係一個活動，以為係出下街，革命係會死人㗎。點解咁多人做港豬，係因為大把人已經知道個後果先唔做咋。唔好咁天真啦，做嘢前要思前想後呀。你有包袱，寧願做港豬其實係冇罪㗎，何苦將自己推入痛苦深淵

我都好無奈，好無力，由6月9日開始，我全全無耐娛樂，不停狂追post，個人係好辛苦好負面，但請你再辛苦點，暫時放下呢d 資訊，放下都要很大勇氣，活多幾年，長命過林鄭，睇埋佢最尾個幾年。政府係垃圾，但我肯定你唔係，起碼你有作為一個人的心。加油

腸腸係我㗎

唔好 就算輸 大家同你一齊輸 一齊敗走

真係輸既話 我地要策劃下一步 有好多同路人 屋企人唔支持 又好年輕 佢地同孤兒一樣 大家一齊諗個方法
例如方舟計劃 重建Asgard

我諗你好投入 好上心 好多謝你 我估你少留意到自己每刻嘅情緒狀況同埋冇點好好咁俾自己停低透一透氣 好攰好攰嘅時候 離開呢啲事情一陣 你需要休息多啲架！

教大學生會為盧同學舉行悼念儀式

唔好咁做呀絲打！你仲好有用架 我地幾百萬人都陪住你 你唔係一個人 有咩隨時講出黎 講出黎會舒服好多架 加油呀！

鬥命長我哋贏硬㗎！幾辛苦都唔好死

唔值得架 敵人只會心涼 你甘心咩
同路人有好多 我地一齊互相扶持啦

Dear樓主

其他人可能會咁樣睇你

不如睇吓依一位媽媽點樣睇你

樓主
如果真係有啲攰嘅時候
唔需要push 自己太行
亦唔需要覺得自己咩都做唔到
攰就唔好諗依樣嘢住
停落嚟休息一陣先啦

你不需要刻意變得特別

你不需要刻意變得偉大

因為

你誔生到這個世界上
已經是一件

很偉大
很與別不同的事了

你可是你父母的心肝寶貝喔

撐住
好多義士都陪你一齊撐住
You are not alone
雖然我地現實生活當中並冇交集
但我地嘅思維、意志、感覺係相通嫁...
我相信哩到每一位都需要你
我地唔可以再失去
留低
留低你先可以睇到我地嘅希望最終會演化成現實！

死左就輸比共產黨

我對唔住你地..

睇一睇#1077

你冇對唔住任何人
你只需要為自己負責
唔好令自己後悔
你將來嘅人生仲有好大段路去行

你是被愛的

你無對我地唔住

唔係你既錯 唔好比一時既情緒淹沒左自己。好好休息 我地仲要一齊共同進退架

樓主 頂住

搵身邊朋友傾 搵專業協助

條路仲好長 一個也不能少

人生本來就係好艱難，但你依家仲有細佬同我哋一齊陪住你
好好搵細佬傾訴吓，相信佢都唔忍心你辛苦落去
我哋都好希望你可以陪我哋一齊衝破黑暗，迎接希望

唔好，一齊努力呀

做所有野時要諗下其他人 會唔會因為你既決定而令人感到唔開心 同埋一日再生一日就幫到好多人

如果你覺得失控嘅情緒，令你連氣都透唔到，請畀個機會我哋幫你

捉住我隻手，畀個機會我幫你

知道，我會振作，而家食粒訓覺藥休息下先，身心好累, 對唔住, 知你地每一個都好忙，但仲要理我呢個咁蠢既人, 係我唔識諗

而家係2:46, 對唔住, 係我負左你地..

You got us

乖女 知你好攰
暫時將支捧交比我地先
聽話 去好好休息 抖足精神
先可以有力氣同我地繼續呢條路

要贏一齊贏要輸一齊輸
最緊要齊齊整整

一個都不能少 求下你真係唔好

搵下我地傾計 唔好死呀 ，現家仲需要你！！

你唔好對唔住自己就得勒

求下你~唔好跳呀!!!頂住阿!!!一個都不能再少

何妨留下天荒鬥地老！

唔值得!!! 我地會一齊捱落去!!

樓主出左新po

我唔會.. 抱歉讓大家擔心

而家係2:46, 對唔住, 係我負左你地..

痴撚線
個社會嘅問題
政府嘅問題
點解你要犧牲自己條命
香港已經犧牲咗兩位烈士
唔好再增加死亡人數啦

振作呀！起碼有二百萬人支持你

知道！

要死果個唔係你！唔該同林鄭鬥長命！

睇左同林奠鬥長命個post 未呀

你有我地

唔好啊😭

唔準死,陪我地一齊頂住呀

係好辛苦～但如果要因為呢件事而去死係唔值得！ 我哋互相支持， 我哋一個都不能少！ 你要頂住！

一個二個都唔俾死呀，仲要你地幫手出去㗎，你就咁死咗唔會對香港有咩幫助，呢個仆街政府唔會理㗎，留返條命出去屌鳩啲犬，屌鳩777，我地需要你！！！

你唔可以呀 ，我哋重視你！

唔好做傻事！

要加油！

樓主呢

我地一齊加油啦

一個都不能少呀
而且錯不在我們，要死的不是我們呀!

加油 仲有二百萬香港人陪你！
聽日見！

[求上熱門] 覺得無希望，想自殺點算好？

香港需要你

邊個想死嘅 入一入黎

樓主可唔可以上水報個平安 希望ifc果個唔係你⋯

樓主…